［選項故］我秘密發現林鄭弱點 決定威脅佢

至上年六月起，因為殺人犯陳同佳而將日積月累不滿爆發嘅社會現象一直持續到宜家。黑警濫殺無辜，濫用職權，將香港社會搞到亂曬。當然，呢班毅進仔仲未俾人處決嘅原因只有一個，就係因為有個人保住佢地。呢個人就係眾所周知，支持率為零嘅垃圾—-林奠月娥。

我照常放學返屋企趕住睇AKB48嘅LIVE，就喺我準備返到去嘅時候，我醒起要去幫襯一下樓下嘅黃店。

「喂！老闆，唔該我想要一碗麵。」一如既往咁坐喺平時坐開嘅位，但係唔知點解今日將凳好似有啲怪，有啲嘢凸咗出黎，我向下摸咗幾下又俾我摷倒張紙。（阿娥，我地今晚照舊xx街等 七點半，不見不散。 偉聰）

「屌....唔撚係掛。」我抱著半信半疑嘅心態諗咗一陣，就塞返埋頭先個窿嗰度。食完嘢之後就急急腳返屋企睇我嘅偶像。

但今日我真係完全專心唔倒，因為我俾頭先嘅紙條煩住。我真係好想知道會唔會咁撚重口味啊，終於，好奇心打破咗我嘅理智，我決定出發去xx街𥄫一𥄫。

時間黎到七點四十二分，比原定時間遲咗十二分鐘，我都估倒邊有可能咁啱發生呢啲事，一定係啲人惡作劇。所以就準備走，就喺呢個時候，兩把熟口面嘅閪聲傳咗入我對耳度。

「嗯..啊聰，入啲入啲！」「我就頂倒啦！」

難以想像嘅畫面映入我眼簾，林鄭月娥個閪婆竟然同盧偉聰條仆街匿埋喺垃圾桶入面做愛。「唔撚係掛，搞啲咁嘅嘢...不過咁就啱喇，呢日終於到啦。我要威脅林鄭月娥。」下定決心嘅我...

A.拎電話影低佢地做愛片段
B.即刻上連登開po問點算
C.叫其他人圍觀

a

我決定將佢同偉聰嘅罪證影低，我拎出我部iphone 慢慢拍攝過程。正常見倒一般做愛情景應該會想扑埋一份，但呢個世界永遠都有例外，而呢個例外就正正喺我面前。

「啊~林生根本頂唔倒咁入，都係聰豬勁。」平時喺電視已經聽厭佢把衰聲，估唔撚到佢嬌喘把聲我直程想殺撚埋佢。

我部機清清楚楚錄倒盧偉聰點樣俾綠帽林生帶，佢硬生生咁食咗林鄭，呢一點我作為男人都對佢佩服到五體投地，世間上竟然有人可以食得落呢種怪物。我估盧生以前都食得幾偏。

「呢鋪你仲唔冚家富貴？只要我send俾林生，你一定家變，再由內部擊潰你從而反操控雜近平。香港有救了。」我鬆一口氣，因為罪證已經在我手。我只要小心謹慎，就可以進行下一步計劃。

我離開小巷之際，我眼前出現咗一個人...

A.鄧炳強
B.杜文澤
C.迖哥

A

好

「仆你個街...屌，唔撚係掛。鄧炳強？」我知道自己大件事，佢兩條友喺度我一定走唔甩，分分鐘後面成支軍隊爭住屌林鄭。

不過佢好似怪怪地咁，睇真啲佢冇帶眼鏡，咁我有運行了，趁佢睇唔倒我靜靜雞拎起支棍一嘢打落去，佢就瞓低左。

我趁呢個時候走，再偷聽下佢地講乜先。鑑於炳強跌低發出巨響，佢哋停止做愛。

雖然唔係好清楚，但依稀聽倒炳強係過黎睇水。

「咁唔好彩啊，又會冇帶眼鏡！」逃過一劫嘅我細細聲串佢地，我揸實我嘅籌碼一支箭沖返屋企考慮應該點先可以令自己安全啲。

第二朝，打開電視，我發現新聞...

A.鄧炳強死咗
B.我俾人通輯
C.何妖俾人清算

b

「WTF!!!」我上撚咗電視？仲俾人通輯？點解嘅？

我完全唔知點解會咁，明明我一早已經檢查過冇閉路電視。

「屌，唔通對姦夫婬婦一早知我偷影所以就用鄧炳強過橋反偷拍我？」我好亂，唯一可以做係偽造不在場證明。

但我識條撚咩，正當我陷入混亂局面，有人㩒鐘。

我為免俾人「解決」，我入廚房拎起把刀防身，慢慢開門。殊不知竟然係鼎鼎大名嘅周庭。

周庭睇落氣來氣喘...

A.叫佢入黎坐
B.問佢乜事
C.向佢撒嬌

要第一個留言啊下次要快少少

今晚再更希望多啲人睇啦
第一次寫故

根據樓主咁跳躍嘅思維﹐相信「周庭係盧偉聰私生女」呢d story lines都可以寫得出

C

咁又唔會嘅

d.同佢做愛

留名支持

未咁快

多謝
今晚會更新了

睇到d角色已經無性趣

我第一次寫故唔太知乜角色適合大家 諗住用大家憎嘅角色開刀 或者我應該用啲正氣角色？

我宜家唯一可以做係同周庭搞好關係，「周庭姐姐～你一定要幫我啊。求下你！」

自問自己樣唔算差，把口都算甜，我用盡九牛二虎之力去討好周庭。佢又冇話乜抗拒，所以我就由嗲聲嗲氣變成慢慢有身體接觸。

「喂..呢度大庭廣眾，入屋先啦。」佢突然開口話要入屋我仲唔應承佢乜。

入到屋之後，佢就突然間轉咗另一個人格，推我落地，一腳踩落我塊面度。

「你宜家大難臨頭，仲想溝我？」

佢惡起上黎都好迷人，不過似乎唔太冧我，原來頭先喺出邊咁係想保持形象。

「不過都好，我宜家介紹一個人俾你識，佢可能幫倒你。」

呢個人係...

A.葉山豪
B.昭音音
C.暴龍哥

ok

「hi 我係昭音音！」雖然把聲老咗好多，但我認得把姣聲。

係我以前夢未以求嘅女人，日有所思 夜有所夢，我終於見倒佢啦。

「後生仔，聽講你拍底咗林鄭啲衰片喎，但一段係唔夠架，起碼要三四段做保障！」就算宜家音音姐殘咗，但智商一直冇變過。

「你跟我過黎！」周庭突然拉咗我入房，「你條友千祈唔好對音音姐有乜幻想。」

此刻我心情有啲傷心，周庭竟然覺得我對個老太婆會起機。

「得啦，一定唔會。。。」我有啲失落行返出廳。

但一出去竟然見倒昭音音...

A.捽碟
B.食鼻屎
C·拎我部高達插屎眼

lm支持樓豬

多謝支持

strong post leave name

thxxxx

香港警務處鼎力支持樓豬

「唔撚係掛..」一出到去就見倒音音姐望住我幅相捽碟。

佢雙手遊走兩粒葡提之間，粒的慢慢...

（啪）（周庭一把車落我度）

「叫咗你唔好對音音姐有非份之想！」 第一次見周庭咁嬲，我見狀即係收斂返。

我同周庭行入廚房拎薯片同汽水出黎參觀風華絕代嘅女星咁狀觀嘅場面。

「音音姐係屬於我架！」周庭呢個時候竟然滿臉通紅，用好淫嘅聲音自言自語。

「......」我無言以對，只希望可以令佢變番直再溝佢。

就到音音姐高潮之時，有隻手喺佢陰道伸咗出黎..

A.我嚇到錫咗周庭一淡
B.周庭暈咗
C.音音姐人體爆炸

Ok

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

個故會開始有少少獵奇

隻手由音音姐陰道伸出黎，周庭當場暈咗。咁又係嘅，佢由細睇到大，佢偶像俾人咁對侍，換轉我都會激死。

我梗係唔執輸，乘機抽水。趁佢唔為意，鍚咗佢一啖，反正無人知。

點知音音姐破喉大叫，見佢陰道被撕裂好嚴重，血baba聲咁流。第二隻手都伸埋出黎，冇了冇了，音音姐下體頓時變成蜜蜂兜。

佢意識開始模糊，個身冇乜反應，只聽倒佢細細聲「救....我...」

最後，音音姐連個下體都冇埋，成地血，子宮啊，血管周地係，終於個男人爬左出黎。

「係你？」我見倒佢，真係一個字都講唔出....

個男人係...

A·ErEr sir
B.謝振美
C.陳百祥

。。。

B

了解

lm

希望你鍾意個故

「無錯！就係我。」謝振美喺音音姐血淋淋嘅陰道爬出黎，我真係好surprise 。我估唔到原來音音姐收埋咗個間諜喺自己入邊。

我望向暈咗嘅周庭，思考咗一陣。

「你究竟想做乜？」我戰戰兢兢咁問，

振美笑咗一笑，「你仲唔明？我係中共派黎嘅人，音音個女俾我綁架咗，佢無得唔幫我。」

原來昭音音都係被迫，咁睇黎中共有個高人，竟然連國際戰線嘅王牌—-周庭都可以瞞過。

眼看周庭瞓咗喺度，為咗唔傷害佢，我決定叫振美同我出去講數。

「我知道你拍底咗林鄭同偉聰嘅片，交返出黎。」佢一支炮對埋我個頭，「你以為我真係俾人炒咗？我去咗中国接受特訓咋，傻𨳊！」

我無辦法，只好放棄底牌。希望佢可以放過周庭條命。

就喺我交部手機出去嗰時，振美突然暈咗。原來係周庭，

「我扮暈咋，如果唔係點脫苦海。不過頭先你錫我...我一定會報仇。」佢回頭一笑。之後收埋佢支電擊槍。

眼冒淚光的周庭對住昭音音的遺體講「放心，我一定會救你個女！」

「我地走啦！」下一秒，佢又變番平時的周庭。

「去救音音姐個女！」

究竟昭音音個女係...

A.昭逸夫
B.吉澤明步
C.環保少女

環保少女

係咪好正

好撚正
最鍾意啲鳩唔答八嘅故 more pls

一陣再更

More

寫緊

潮文?

就係鐘意依d文

No 故事

樓豬咁夜都未瞓

太悶

G持

好好睇支持樓豬

我會努力

我會每日更新
一定包你滿意

試吓食啲奶類製品或者唔好用手機咁耐？

音音姨有冇成晚不停咁打乞嗤？

音音姨賣咸鴨蛋lu

真嗰個音音姨喎

呢個唔太清楚

不過話時話，音音姐有個女架乜？我出於關心，問一下周庭。

「有啊！三十年前，音音姐同李克勤離婚之後 佢單拖去美國識咗個人，咪就係上一任個總統lor」講講下佢又開始喊。

不過究竟個女係邊個呢？我十分疑惑。有音音姐優良基因同奧巴馬嘅才智。

快樂時光總是特別快，我地好快去到謝振美屋企，周庭運用佢高超電腦實力hack入電腦主機。

「嘩！搵倒了，快啲過黎...」周庭指住個mon

我仔細睇睇，「係...環保少女？竟然係環保少女？奧巴馬夫人今次綠過碌蔗luuu。」

但佢俾人收埋嘅地方竟然係...

A.老鼠曾屋企
B.柒婆屋企
C.又一城商場

收倒

唔知話係好彩定唔好彩，竟然咁快就打大佬。唔通真係可以一石二鳥救環保少女同時收集多啲罪證？

電腦顯示環保少女宜家就喺柒婆屋企，我地一定要做好萬全準備。

「喂...你千祈唔好拖累我bo 知道未。」周庭溫柔咁同我講，呢刻我戀愛了。

我望住佢，一直咁凝視佢漸紅的臉。真係好可愛，猶如仙女下凡。

佢拎出電話，好似要call邊個咁，應該係幫手？但有必要開speaker咩？是旦啦...

電話裏面個人第一句係....

A.我一直關注中
B.大步攬過
C.食緊沙律

c

Ok 我食dinner 一陣繼續

個個都反迖

覺得條食沙律J似唔似呃錢？
杜生都可以食緊沙律啫

咁佢確實冇話筆錢用黎做乜亦叫人唔想捐就唔好捐
大家講個信字
我覺得佢唔係呃

「喂...啊庭..乜事call得我咁急？我食緊沙律喎！」係巨龍！爬咗笑波子頭，成為youtube界一哥嘅巨龍啊。

「今日我地啱啱先拍直播，咁快掛住我？」聽佢咁聊周庭，我簡直想打柒佢。

周庭無應佢，但睇得出佢宜家死忍爛忍，「音音佢死咗，佢個女都俾人綁埋...」講到呢度，空氣靜止，透過電話可以聽得出巨龍連碗沙律都倒瀉埋。

「...」呢一刻無人出聲，十分沈重，我感受到音音之死對大家打擊好大，但呢個結局唔通係音音想要乜？

我搶走周庭手上電話，大聲咆哮「音音在天之靈真係想我地咁乜？」正所謂一言驚醒夢中人，佢兩個竟然如夢初醒。

巨龍笑咗一笑，「你講得啱，世界係由我地創造，我會協助你地。」

受到鼓勵之後，周庭亦都因為咁回復生氣，「多謝你啊，我個心舒服咗少少。」第一次聽倒周庭向我答謝，我有啲開心。

「好！我地宜家就去柒婆度！」庭b將振美d軍火全部拎走以備不時之需，「記住！我地面對唔止柒婆仲有成個中共。係邪惡之化身。」

我知道我地唔應該心軟，因為呢埸係聖戰！我偷偷地拎起振美枱上嗰支槍收喺斜咩袋入邊。

估唔到一開門就見倒...

A.謝振美
B.一大班狗
C.金正恩

終於投到票

恭喜
我都估一定會係c

我要玩核彈

可能會有
我會考慮下

留名 好痴撚線

多謝支持
今晚更多一篇就瞓先
醒繼續

追緊live

一陣會有重大進展？

玉樹臨風，高大威猛，着住白色西裝嘅係北韓嘅頂點，金正恩。

我同啊庭互相對望，嘢都未講，佢就開口「你地嘅努力，我全部都見倒，所以我決定殺死你地！」

金正恩塊面開始歸裂，由碎裂嘅裂縫可以見倒另一隻眼。

「仆街，鬼啊！」周庭原來怕鬼，佢即刻匿喺我後面，我就將振美嘅嘅軍火之一，微型火箭炮瞄住正恩個頭，「轟」一聲將佢炸到散曬。

（煙霧瀰漫）

振美間屋爛曬，假嘅金正恩亦露出真身，原來係謝振美想扮金正恩呃我地，辛辛苦苦化的妝在一瞬間化為灰燼。

「慘...想呃鳩我？」我睥住佢條屍冷笑咗下。

「無事la 庭庭！」我攬住佢不停安慰佢，周庭罕有地失神，而煙霧散開之後...

A.振美全家死曬
B.周庭失禁瀨尿
C.發現林鄭月娥裸照

b 之後安慰佢 再上床屌閪

Ok
我會計劃點寫
但有d眼瞓，瞓先 醒繼續

冇床

樓主一生平安

屌可能會係件事完之後？

請留意下一篇

你要形容下林奠個閪膽係幾咁爛臭化、乜野顏色...，同蘆葦聰條賓周原來係三吋釘、個鳩頭青色等等...的巴絲先丁到架！

好 之後會提及

周庭喺我面前失禁噴尿...啲尿噴到周圍，攤咗喺地下震吓震吓。佢啲愛液慢慢流落黎。

孤男寡女共處一室，我見倒佢條底褲全部濕曬仲拉埋絲，一陣尿味（臭臭的）同高貴嘅周庭大人形成極大反差。

佢咁樣暈咗失去知覺，仲要將雌性荷爾蒙完全激發出黎，配上極度完美的容貌，我唔屌柒佢仲係男人？？

我....

喺佢耳邊講咗句「我走啦，你小心啲...再見。」

為咗保護我嘅公主殿下，我將我件外套鋪喺佢身上免得佢凍襯。

我將最重要嘅火力武器袋起：「包括三支軍刀，微型火箭炮一筒，電擊棒，手榴彈五個」仲有最大殺傷力嘅「做愛片」收起。

「好，林鄭！你死撚硬。你嘅末日終於降臨喇」我向住魔王城「林鄭間屋」前進...

我應該點去

A.下水道爬過去
B.跳彈床跳過去
C.利用火箭炮飛過去

為咗節省時間，我決定博一博用火箭炮嘅推進力飛去林鄭屋企。

（點火）［澎！］

點知我真係大頭蝦，原來我唔記得將自己綁喺支炮度，眼白白睇住支嘢飛去間屋度。（紅色火光熊熊烈火將屋頂吞下）

「屌..曬鳩我時間。」我唯有死死氣節的士。

經過三十分鐘時間，原來林鄭間閪屋就係振美對面。浪費我二百蚊，我已經好火滾。

點知一開門，我仲嬲，原來環保少女俾我炸死咗。我又幫唔倒音音姐報仇，仲殺埋佢個女。

不過值得慶祝係佢條屍散曬，唔駛斬開一件件，所以真係幾環保，果然環保少女當之無愧。

我周圍摷吓林鄭啲文件，希望有啲新線索同把柄，點知...

A.林鄭喺我後面
B.何妖同流浮山刀手上緊黎
C.發現梁凱晴曾經黎過嘅痕跡

C

無著衫...形容下體態同顏色

A 先啱...sorr9y!

好
不過下次打錯都照計
今次就算啦

真係有啲眼瞓
一陣再更

樓豬醒未

想投票

醒咗 不過想瞓多陣 琴日夜瞓

我一醒即更

你訓醒未?

醒 沖涼之後更

久等了宜家更

（咯...咯...咯）(鞋聲）

「屌你終於黎啦咩...等咁耐」我對遲到嘅巨龍不滿並抱怨。

「係啊，我終於黎啦。」呢把閪聲...

係林鄭！！

我擰轉頭之時，佢已經移動至我身後。

「乜...話？？」我思考唔倒，佢竟然識瞬間移動。仲將氣息消除，佢...唔簡單...

我下意識退後一步，準備拉開褲袋手榴彈個保險開關。正正在我想同攬炒之母同歸於盡之際

突如其來嘅破窗而入令我計劃泡湯，神秘人由窗外飛入，一腳踢到我飛起....

神秘人係...

A.姦夫盧偉聰
B.看門狗鄧炳強
C.埼玉老師

好
其實我有三個諗好嘅結局
如果你揀C就完咗了
好在你揀A

本身玩揀C 但上次玩咗金正恩 今次玩下其他 仲有我想睇下主角同盧狗 777玩3P

本身想揀C

「噗...」我俾姦夫踢中力左塊面，可能因為門牙爆咗，血濺到周圍。我由窗口位飛到門關位。

「你係咩人！」盧偉聰罕見用喉嚨頂講嘢，我估係想威俾柒婆睇。不過佢兩個竟然識合氣道同八極拳，我應該會有場苦戰。

「點解要摷我....啲文件？」柒婆佢用佢對屎眼睥住我，「你係咪美國派黎想打擊我雜大大？」

我見佢一啲都冇緊張，睇黎振美仲未同佢匯報有人已經知佢兩個偷情。

我笑咗下，亦鬆咗口氣，因為咁代表周庭依舊安全。

只係呢鋪一定要頂硬上，搵辦法走，再重新部署....

A.利用頭先盧偉聰撞爆個窗個窿跳出去
B.叫支援
C.用閃光彈

呢個可以列入考慮範圍

Sorry 油巴
慢咗三秒 下次快啲

JM9

「其實我係日本派黎偷取你地文件嘅fbi一哥，桐生先生。」為咗拖延時間，我隨口up咗啲嘢。

「fbi唔係泰國架乜？」柒婆開始懷疑...

我心諗「屌，fbi美國架，我講錯咗，點知你條友竟然同我信？你學仡位買架？」當然心底話我冇講出黎。

「開個價！」姦夫似乎想收買我，於是我將計就計，伸手入褲袋拎支票。

「好啊...我要走!」冇任何多餘動作，我二話不說擲個閃光彈！

「啊！」佢兩個同時大嗌，不過我就醒目，事先收埋護目鏡終於大派用場。

只係...我應該點走？

A.巨龍揸benz 接我
B.tommy唱歌整暈佢兩個
C.梁凱晴從天而降

好尷尬，拉

我猶豫之際，聽倒樓下有人鳩嗌。聽真啲，係巨龍啊！

「快啲上車啊！」佢終於黎到，但我都損手爛腳，我都算。遲到好過冇到。

雖然呢度五樓咁高，不過只要我計準角度跳，應該唔會有事。我趁佢兩個仲未睇倒嘢，一嘢跳落去。

好，最後我係冇事嘅。「點解你會知我喺度？」我問巨龍。

「係周庭！佢打電話同我講，叫我救你。」佢笑笑口講，「你瞓下先啦，你攰啦。」

我地宜家會去...

A.巨龍屋企
B.遇見凱晴b
C.搵周庭

久b

好低質，拉

搶到啦 凱晴B

終於有人揀凱晴

其實有冇 hehe option
想要遇見譚文豪

on9得嚟又好笑 , 推

「...到啦到啦到啦」經過一小時，我地終於到達周庭...

「凱...凱晴？我不禁大叫咗下，點解唔係周庭？

原來去搵周庭途中，巨龍有嘢做，所以就送咗我去晴b屋企，但我同晴b都唔熟，所以好尷尬。

打破僵局嘅係凱晴，「係啦...我知道你為咗我地，付出咗好多。宜家你有生命危險....一定好驚。」佢眼定定望住我。

（屌...佢好撚可愛，個樣又pure。同周庭簡直係香港雙壁。）(心底話）

「...ok啦...」我為了轉移視線，望向窗外。

「我...好欣賞你...」我都唔知點解突然會向凱晴講呢句。

凱晴...

A.攬住我喊
B.問我點解
C.問我有冇鍾意人

要第一個留言
下次快少少

可以嘅

Thxx

aaaaAa

個個都諗衰嘢

我就唯有聽你地講

浩賢 BB 亂入收貨

浩腎我要諗個位比佢入場自然啲

好啊
想入浩賢b...
I mean想浩賢入場

我個人死咗機，因為純霞仙女—-梁凱晴竟然抱住我喊。

「你知唔知我好辛苦...一直以黎我好努力...好努力，但冇人..咁讚我，我好開心...」佢喊得好勁，我可以做嘅就係聽佢講。

「你知唔知我真係好開心..」佢深情望住我。

佢個頭越哄越埋，對波都貼曬落我度。

我理性已經接近爆發邊緣，

點撚知，佢用必殺技。「我鍾意你。」我冇聽錯，佢呢句嘢直擊我心臟，我...

A.將佢就地正法
B.因為庭b而忍住
C.諗辦法令庭b同凱晴可以允許一齊同我拍拖

放心 會有
不過可能未咁快

好波 ching

遲咗呀我想揀A 㗎

放心 扑一定會有
如果宜家揀A就唔會再有周庭出現
但揀C就可能會有雙飛劇情

我想就地正法啊

幾時有仇b

就地正法即係我會要咗晴b
庭b會永久退場
宜家呢個情況會有庭晴爭奪戰

仇 b我要睇定d
我怕handle唔倒感情線

樓主加甜，我要3p

ok 不過要等主線完咗先

我知道咁樣，任何男人一定會屌我咁都唔扑佢。所以話你地夫淺，如果宜家扑咗佢我咪冇咗周庭囉。我宜家要喺凱晴面前做一個好男人，令佢對我印象加分。同時，慢慢攻略周庭。（旁白）

根據現時狀況，凱晴b已經對我好感度爆滿，所以我要開始令好感度升華至愛情度。

理性爆發之際，我㩒咗煞停掣。然後攬住晴b，「乖乖晴豬。我喺度，一定陪住你。」之後摸摸佢頭，一陣之後佢就瞓著咗。

我暗自對自己下定承諾，實行放長線釣大魚計劃，國難當頭，一定要保護香港先。不過我發誓一定要溝倒佢兩個。

我臨離開之前將原本諗住送俾周庭嘅頸鏈放喺枱面當係我買俾晴b，順便留咗張便條。

「呢條鏈我送俾你，希望你鍾意，我一直喺度，加油。」

之後我...

A.搵周庭
B.將頭先喺柒婆屋企影倒嘅嘢backup
C.搵巨龍

sick ball

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

s

Ok 將會開始主線

樓豬好能立，立過馬騮鳩，好dum波鐘feel，可能有風，安排執劑梁愛詩加譚餵豬3P驅驅風，副偈耿爽d既！

「好！要準備嘅都有齊，下一步就係拍多段林鄭喺禮賓府同其他人亂交嘅片就ok!」我將之前拍底嘅片段upload上iCloud 再將心臟震動接駁器連接iCloud 。

只要我一死，所有片段會自動發送去全世界，咁起碼可以落林鄭面令佢家變。

宜家我已經落左第一重保障，之後我需要搵個人幫我睇住啲資料。經過重重考慮，我決定搵周庭。

（嘟...嘟...嘟）(電話接通中）

「喂..周..」「你個仆街死咗去邊！你知唔知我幾擔心你...」

我都未開口，佢就收咗我皮。不過見佢咁關心我，總算證明倒佢對我多少都有少少好感。

「對唔住..我唔想你有危險，所以先自己走咗去...」我低聲下氣同佢道歉。

「你知唔知我一醒咗唔見咗你，我..」佢講到呢度一言不發。

「？」我問佢做乜唔出聲，反而俾佢鬧返轉頭，無計，即使係周庭，始終係女仔。怕羞在所難免。

我同佢講宜家過去，但殺出個程咬金。電話入面，我竟然聽倒黃之鋒把聲。

我...

A.照過去
B.問點解佢喺度
C. Cut佢線

乜料 我諗起之前有個驅風故講鮑姐同宇宙gem

B 可以加啲驅風情節喎

周庭同凱晴如果變做葉劉姐姐同林鄭妹妹...

驅風就
就算有 不過男主一定唔係我

我選擇死亡

由於我已經對周庭有feel，我一聽倒黃之鋒喺佢旁邊，我就故意問佢「點解佢喺你隔離，算lor，你咪同黃之鋒一齊行動lor」語氣開始變得差。

未聽佢解釋，我就已經唔耐煩。

不過原來佢開咗擴音，之鋒聽倒我講嘢，所以佢就過黎同我講「放心la 我同毛姨姨已經同居緊，唔駛怕我搶走你庭B喎」

我即刻尷尬起來，原來一切係我諗多，都好。不過為咗解除尷尬，我扯開話題，問佢點解由美國返來。

之鋒同我講「我知道你部署緊呢個行動，所以想協助你，巨龍已經同我講曬。」

所以...

A.今晚開始行動，再去偷拍林鄭
B.再揾多幾個幫手
C.綁架林鄭個仔

真係有驅風情節喎
不過主角係之鋒

好 抖陣繼續

一定有好嘢 放心

補充一下 主角叫周凱晴 （性別：男）
名係周庭同梁凱晴合稱

GPhone一定要食過期蛋撻！

我都想睇喎樓主

期待下 可能有更重口味

可以係可以
我要構思一個唔影響主線嘅支線劇情
俾少少時間我

不過男主唔會係我 係邊個暫不透露

「咪住先！與其拍林奠片，不如綁架佢兩個仔！反正音音姐之仇我仲未報。」我靈機一觸，開始部署秘密行動。

為咗唔俾周庭陷入危機，我再次擅自行動。只不過，我冇諗過...

「周凱睛！你點解唔叫我陪你一齊..」晴b無啦啦出現喺我面前，仲好惡咁望住我。

「我好想成為你嘅力量啊！」眼淚又開始滴落黎，而且見倒佢帶住我送俾佢嘅頸鏈。

我唔想晴b被捲入呢d事度所以想拒絕，但係..我知道佢一定唔會聽我勸告。

「我明白你嘅決心，好！晴b 我地走！不過..我一定會保護你，因為..」話口未完，佢就衝過黎咀咗我一啖。

（絕）（kiss)

「因為我鍾意你！」今次佢清清楚楚表明心意，我個心都快到就跳出黎。第一次有女仔向我告白，我都唔知比乜反應好。

「好啦，快啲出發啦，如果唔係趕唔切架la !」佢向我擺出一副鬼臉。

「...哦...」而我仍然沉醉在剛才的餘韻中。

宜家我地要去...

A.埋伏林奠大仔
B.埋伏林奠二仔
C.拉攏林生

搶到

好
等㭍婆仆街

林手足做野唔該

恭喜
希望你繼續like呢個故

開始黎料

繼續追

Ok 我食個飯再繼續

故事將會進入新篇章

林宅潛入篇

由宜家開始，劇情暫時唔會拖，以免劇情質素下降

（噠....噠....噠....）泊好車之後，

為咗潛入林奠間豪宅，梁凱晴call齊人馬。

（包括：tommy, 杜汶澤，巨龍，黃之鋒，毛孟靜，曠神）

「一齊迎接我地嘅勝利！大家一定要捱埋佢。煲底見！」講完就收咗線，晴b向我輕輕微笑。

由於我宜家望住佢都會諗起嗰日佢錫我嘅情景，所以我故意合埋對眼。

「唔駛咁急答我喎，不過我一定會令你鍾意我。」雖然合埋咗眼，但佢講呢句同時，體味傳入咗我嘅鼻。好少女嘅feel，係初戀嘅味道。

可惜，我第一時間諗倒嘅人係周庭，如果唔係我第一時間一定會應承晴b。萬幸係佢兩個仲未知對方識得我。

晴b喺我仲發緊白日夢嘅時候拖住我隻手，「到啦，傻瓜。」

終於到咗林宅啦，我地終於要開始最後嘅計劃啦。

林生究竟喺邊？

A.痾緊屎
B.睇電視
C.俾林鄭綁住咗

由於我想確保晴b安全，我安排佢留喺車度負責指揮。

第一個潛入大宅入邊係tommy 阮文安，開咗大閘之後，佢拿拿聲跑入去，費事俾人見倒。

其他人殿後，負責睇水。

因為要confirm保持聯絡，每個人都裝咗迷你對講機放喺衫領。

過咗十五分鐘，終於聽倒tommy嘅第一則消息。「聽唔聽到？林生俾人綁住咗喺床度，見倒佢成身傷曬，條賓周仲著緊火，相信啱啱俾人殘酷對待。我宜家要救佢出黎。」

即使晴b已經即刻叫停佢，但因為訊號收得唔好，tommy聽唔倒。

我問晴b點解stop tommy，佢話因為林奠最近請咗隻癲狗好危險，宜家唯有希望tommy大步𨈇過啦。

就喺tommy解緊林生d繩嘅同時，林生忽然狂郁，好似想傳達某種訊息....

究竟林生見倒啲乜.....隻癲狗係...？

A. Er Er sir
B.神槍手俞仲豪（黑警）
C.何妖

有啲攰 起身再更

渣ga

頭先打機打到有啲頭暈

why not ALL

我夠打到依家啦
陣間7點先瞓

All 主角死硬

乜game

打陣lol
玩吓巨商
休息中

樓豬凌晨1點先食飯

我不行了

我太懶了
唔想郁

隨住林生越郁越烈，chok到連張床都震埋。tommy總算回頭睇睇發生乜事。

但一切已經為時已晚，何君妖呢隻癲狗竟然用電鋸鋸開tommy隻手，tommy避都避唔切，成隻左手就咁被斬件。

血肉橫飛，tommy隻手不停咁噴血，林生見狀即刻扮死。

晴b喺對講機淨係聽倒尖叫聲，所以就派巨龍同之鋒入去。

可惜，何妖一早鎖好曬全部門窗，企圖單打獨鬥。

左手被切得血肉模糊，一分鐘前仲在的左手，現在tommy已經失去了，心情極度恐懼。但係tommy知道佢一定要保持冷靜。

Tommy跑上二樓匿喺廁所入邊，想搵膠布止血。

何妖步步進壁，愈來愈接近二樓，但尋找tommy仍需少少時間。

Tommy在進入廁所之前，為咗擾亂何妖，佢將自己啲血射到周地係，咁就造成佢唔知入咗邊間房嘅現象。

此時，何妖拎出另一個武器...

A.血滴子
B.圓月彎刀
C.陀螺

Tommy由得廁所門開住，正所謂最危險的地方就係最安全的地方。希望何妖唔會入廁所啦。

利用廁所玻璃向後望，tommy竟然見倒何妖拎住血滴子。恐懼加上壓力令血壓上升，使左邊的出血量越來越多。

但又唔可以出聲，tommy意識開始模糊，佢知道再係咁一定死硬，所以佢拚命諗，拚命思考，狡盡腦汁，希望可以絕地反擊。

何妖開始癲，用血滴子攻擊，由於攻擊範圍太大，一擊就剷平咗水平線上所有物件。

Tommy用廁紙包紥好傷口，暫時止咗血，不過狀況依舊危險。佢趁何妖行入書房之際，沖入書房，出盡奶力撞向書櫃。

書櫃向下跌，何妖硬生生被壓死。

Tommy終於可以放下心頭大石，慢慢行返去林生間房度，點知天無不測之風雲，一入到去又見倒何妖。

何妖到最後都撚死tommy，say完hi之後就say bye。然後就用電鋸由頭到腳將tommy鋸開一半。今次係真真正正嘅一刀兩斷。成攤血連腸出曬黎。

林生...

A.繼續扮死
B.嚇到失禁噴尿
C.當堂嘔屎

林生見倒tommy死狀恐佈繼續扮死，一來為咗保命，二來為咗向柒婆復仇。

何妖望住tommy起勢係咁chok，條撚係咁磨擦。好似幾日冇沖涼咁，林生個鼻都到極限，再係咁一定會臭醒。

最後關頭，何妖條撚終於震下震下，

（係射精前兆啊！）林生內心暗暗高興，因為終於唔駛再聞。

「啊...死人d味真係好正。」何妖直接向住tommy個頭射精，再一次侮辱tommy。

利用tommy衫入面嘅對講機，我地得知tommy兇多吉少，值得慶幸係林生依然安全。

但繼音音姐之後，又一個同伴相繼死亡，我地真係灰到爆。晴b又一次傷心落淚，我見倒佢咁大大力攬住佢「放心啦，晴b！我一定唔會再令你傷心。」

為咗香港，為咗梁凱晴bb，我決定....

A.單人匹馬沖入去
B.用微型火箭筒瞄準何妖（有機會炸死埋林生）
C.打俾周庭

瞓先 醒再更

做陣嘢之後更

「屌那星！你老母！」我宜家嬲撚到震，你殺tommy 我已經嬲。但你整喊我晴b，我忍無可忍。

我二話不說拎起火箭炮瞄準何妖，（最大火力輸出，光子力100%，擴域性啟動，填充完畢！）

利用瞄準器可以見倒林生就在何妖不遠處，「委屈你了，林生，大步𨈇過。」祈禱完之後，

我就按下火箭炮，將大炮射出去。

不出一秒，

（轟！）

二樓成層平鳩曬，何妖當場由鐡布衫變成爛底衫。tommy亦化為灰燼，但係佢永遠活喺我地心入面。

而林生....

A.死撚埋
B·失蹤
C.無事

cls
lm

多謝支持

我會儘力滿足你地

由於爆炸形成嘅衝擊波，周圍都係煙。

我地好期待林生可以全身而退，但知道冇乜可能。咁近距離爆炸點會冇事。

「對唔住...晴b ，我為咗出氣，殺咗最關鍵的人..」正當我想咁講，

我望一望個地，

「係林生啊」我同晴b同時大叫，「不過點解嘅？」我地更加好奇係咁都唔撚死？

原來係因為爆炸嘅時候，林生起勢係咁郁，最後chok跌咗張床，之後迅速用床作為盾將爆風擋住。

果然係做大事嘅人，喺逆境中仲可以冷靜處事，一個字 「勁」

我準備入去解救林生，但收倒山上面負責睇水嘅杜文澤電話...

A.流浮山刀手黎緊
B.侵侵俾人雞姦
3.費達拿有咗

屌遲咗

「屌 三萬蚊過嘢，你條女雞黎咋！」突如其來嘅消息令我大吃一驚。

「我都冇女！」我反駁，但望一望睛b，我又細細聲補飛「可能就快有」

咁究竟點解杜文澤咁突然，「你知唔知侵侵破產，之後佢打劫銀行，比人拉鳩咗，宜家俾斯諾登雞姦。」佢一邊分析一邊認真講。

「但其實都唔關我事」我無奈咁講，

「冇人話關你事！」佢串我，「入去救人啦，佢就死啦。」

於是乎我..

A.真係救林生
B.打個丁先
C. Call周庭

下次快少少
不過你可以講想要加乜人

以為入咗主線啲劇情會正路啲 點知都係咁鳩

放心 一定會有正經劇情

所謂正經係咪會出現外星人 多啦A夢同關公?

好想快啲睇到

有諗過上宇宙
不過最後覺得太離地所以放棄
儘可能保持正常打鬥

就快了

儘可能 即係有離地劇情啦 樓主我愛你

不如加埋天琦

放心 就出

你的支持=我的動力

我決定臨入去之前打個丁先，但係又冇嘢俾我幻想...

我望住晴b，再望下自己下面條覺醒咗嘅龍。

「對唔住，晴b。我好辛苦，我想..」但估唔到晴b佢一早已經留意倒我條龍。

「知道啦，darling。」佢微微一笑，跪低將我褲頭帶解開，將收喺黑暗深山嘅神龍釋放出黎。

（雪...雪...雪）雖然我同晴b仲未有乜明確關係，但佢都幫我含，真係一個好女仔。

佢嘅玉手真係好滑，手指公係咁㩒住我蛋蛋，之後刺激我內部神經。不時利用雙手之間嘅磨擦係咁chok。

佢條俐仲正，一路喺我龜頭上打轉，奶啊奶，奶啊奶，搞到啲口液流曬入我條撚度。牙齒之間嘅輕度碰撞更令我條撚變得更硬。

呢個時候，梁凱晴都開始黎料，可能因為自己都有feel，佢開始「啊～啊」咁呻吟，口水分秘越來越多，好似KY咁，我feel倒越來越滑。

正所謂熟能生巧，佢習慣咗我賓周嘅形狀，開始品嘗我前列線液，雙手周不時遊走喺我d青筋上面。仲要含得越來越大聲。

（雪..雪）隨住佢chok得越來越快，我將佢個頭㩒低d，佢已經成為我專用飛機杯了，佢頂唔住，啲口水好似瀑布咁滴落黎，仲要繼續吸。

（啊～啊～）佢楚楚可憐咁望住我，然後我再一次忍唔住，將精液全部射入去，（咕嚕咕嚕..）無先兆嘅攻擊令佢措手不及，將我突如其來嘅蜜汁全部吞曬。

呢一刻，我對晴b嘅感覺好似越來越勁咁，但同時我亦冇減退對周庭嘅愛...

同一時間，周庭亦打俾一個神秘人，似乎密謀緊啲咩？

A.打俾游蕙禎協助天琦逃獄
B.發現倒我綁架林奠兩個仔嘅計劃書
C.暗殺鄭若驊

A
天琦

好撚正

（嘟...嘟...）［電話將被接通］

「蕙禎，係我啊。」周庭沙啞的嗓音反映出內心的沉重，似乎仲未從音音姐之死解放。

「做乜事啊！啊庭！」電話另一側傳來嘅係遊蕙禎嘅聲音。

佢冇出到聲，無言的氣氛令游蕙禎發現倒唔對路，「係咪有啲咩事？」

「音音...音音佢死咗，我...」音音姐簡直係周庭再生父母，庭 b由細睇佢啲咸片睇到大，直程當正佢偶像。

蕙禎收倒消息都忍唔住流咗幾滴眼淚，「邊個做架..」佢用震震地嘅聲問。

「謝振美...」一聽倒呢把聲，庭b就開始火遮眼咁。

「好姐妹，我地一齊幫音音姐報仇。」佢即刻幫拖，

「佢死咗了，俾我一個蠢豬朋友殺死。」周庭一提到我個名就開始漸紅。

遊蕙禎嘅戀愛雷達有啲感覺，似乎feel倒有嘢，不過就冇過問，反而問宜家應該點做。

周庭諗咗一諗，就話：

「我地幫天琦越獄啦！就今晚！」

於是...周庭決定...

A.直接炸開個監獄
B.美人計引開啲狗
C.挖地洞

謝振美死嗰日，周庭同我一早拎咗佢大部分軍火。宜家終於係大派用場嘅時候。

為了掩人耳目，周庭同遊蕙禎帶上口罩，cap帽，手套（防指紋）同埋護目鏡。

爬上獅子山再游過尼羅河，飛過阿姆斯特丹之後，終於到達荔枝角拘留所，

「我有一個辦法可以將所有狗一鋪清袋！」周庭露出小惡魔的笑容之後大叫「光復香港 時代革命。」

如佢所料，全部狗衝出黎，蕙禎睇準時機，將成袋手榴彈拋出去。正正呢個時候，有個人捉住佢隻手...

呢個人係....

A.毛澤東
B.Michael Jackson
C. 小薯茄 冰冰

好可能要改改d人年齡層了

話說有冇人想睇後宮結局定指定一個女仔

後宮結局局

好
不枉我個結局諗咗咁耐
一定會比個交代大家

放心 有排先完
宜家未到一半

有冇選擇會令主角中途轉基
出現男男結局呀

「邊個！」被突襲般地捉住，蕙禎驚到噴咗少少尿出黎（臭豆腐味）

「係我啊！」冰冰身受重傷，睇黎撐唔倒好耐，「人富俾班狗食咗，童童俾佢地強姦成為咗性奴，我反抗，佢哋就將我先姦後殺...」

講到呢度，蕙禎已經淚流滿面，因為呢度係草地，而上面有五樓高。班狗竟然活生生拋佢落黎。

「請你一定..」支持唔倒到最後，冰山美人終於斷咗氣。

「放心，我一定會報仇！」繼承冰冰嘅意志，決意嘅致命一擊！

手榴彈承載住究極嘅憤怒，引爆！

黑狗變成熱狗，遍布四周.....

周庭同蕙禎決定...

A.救出天琦
B.買支雪條先
C.痾篤屎

少量可能性

Ok
天琦等多陣先救 最緊要醫好女神個肚

cls

請繼續支持我

「啊庭！不如買支雪條食吓。」蕙禎突然提出，

「ummm..都好。」周庭個肚咁啱咕咕叫。

佢哋行入七仔揀咗一陣，終於決定買朱古力味同雲尼拿味。點知周庭唔記得帶銀包，所以蕙禎就幫佢買埋。

經過公園，佢哋坐喺長凳上。但蕙禎突然奸笑，「我冇買到你支雪條，要食就一。齊。食。」講到想dap咗庭b咁。

講開講，如果話周庭同梁凱晴係香港雙壁美人，咁游蕙禎就係夜空美人。文學氣質配上健美身材，彷如白色魔女再世。

周庭好似有d鬧脾氣咁，嘟埋小嘴「點解要同你食同一支bo」表面上唔情願，但內心就...

蕙禎慢慢撕開包裝，將又硬又大嘅冰棒suck入庭b小口入面，脆弱的防禦壁被輕易突破。庭b受到冷凍攻擊，「嗯～」咁嬌喘咗下。

禎b為咗同時享用雪條，將頭哄向庭b度，伸出舌頭，慢慢蔓向周庭條俐。

舌頭同舌頭互相交纏，令心跳越來越快，庭b第一次感受到這樣的感覺，令佢墬落於快樂的背德感。（好舒服...仲想要）快感打敗咗理性，令佢自願沉醉於口液交纏之間。

蕙禎用右手撐大庭b個口令雪條可以suck得再入d，同時利用舌頭加溶化嘅水提升庭b口內敏感度。

快要達到情慾高峰嘅周庭就咁咬斷條嘢，抱住禎b狂吸佢啲口液。

「嗯...」兩個人發出舒服嘅叫聲，享受魚水交觀嘅快感。而溢出的水份從兩人口中流落地。

食完之後，周庭仲係紅過蘋果咁，不過反而開啟咗身體某種奇怪開關。佢匯心一笑，甚至令禎b尷尬起來。

佢伸出手，「好啦，時間無多，我地快d救天琦。」

於是...

A.真係救天琦
B.睇集fate zero先
C.用火燒黑警條屍

「咪住！」蕙禎大聲喝住我，冰冰佢嘅仇我點都要報，佢心願我仲未完成。

周庭b第一次見倒游蕙禎咁大情緒波動，「你...想點。」庭b俾佢嚇到退後咗少少。

「我要用隻又臭又大嘅臭腳踩你地個頭」眼見佢不停踐踏班狗條屍，庭b個心跳得越來越快，佢開始著魔了。

「我又踩！」周庭瘋狂踢向燒焦嘅乾屍，其中一隻狗嘅頭甚至彈咗出去。

兩個少女好似喺操場跳繩咁，又上又下，踩到啲狗爆曬血。但可以看得到少女係真心笑，彷如啱啱放監一樣，如釋重負，

「哈哈...啊！」蕙禎踩踩下，突然拎出火機，擲落班燒狗度，

（轟）一聲

烈火將班狗燒撚到灰到冇，而庭b同禎b嘅鬥志就開始重新燃起。

「出發啦，啊庭！」今次由蕙禎向周庭伸出手。

A.真係真係直接去救天琦
B.周庭伸個懶腰先去救天琦
C.蕙禎除外套先去救天琦

「苗！」庭b好攰咁伸咗個懶腰，由於平時僅慎嘅佢甚少露出可愛嘅一面，蕙禎就即刻行近佢，細細聲「真係有失儀態，不過我鍾意。」錫咗佢額頭一下。

周庭都費事反抗了，「蠢材」，一支煙衝去拘留所。

天琦被運喺最下層，所以要到達目的地，一定要經過又黑又污糟嘅下水道。(滴噠...）

周庭一直都好怕鬼，所以腳仔都震曬，一開始佢都唔敢落去，但係...

（拍！）

「哦！」被蕙禎推咗一下，「你嘅背後由我負責，所以多多指教啦！」冇諗過禎b會講啲咁正氣嘅對白。

周庭笑咗下「唔該曬，我好好多啦。」

幾經波折，佢哋終於去到地底，

佢哋見倒....

A.天琦餓死咗
B.天琦唔見咗
C.天琦昏迷咗

明明好on9但愈睇愈興奮

希望可以令你睇得開心

B...因為掉緊李慧婛個屎眼！

Ok 睇黎要開神秘劇情

一打開倉門，裏面空無一人。本應綁住天琦嘅拘束器一早已經解開了。似乎有人俾周庭同蕙禎早一步黎到。

「HOLY SHITTTT」可能因為浸過洋水，蕙禎B竟然可以講得一口流利英文。

「俾人算計咗添...屌。」連溫文儒雅嘅庭b都唔小心講咗個屌字。

空歡喜嘅兩人在月光映照下顯得格外無助....

［時間回朔到周庭行動之前，梁凱晴啱啱幫我口爆完］

「嗄...」我好賤咁射曬入凱晴b個口入面，面對咁兇猛的攻勢，我相信任何男性生物都唔會忍耐得住。

儘管係咁，晴b仍然一啲怨言都冇，一啖飲曬我啲精。「好啦，未來老公～快啲去救林生啦！」佢一口氣就咬定咗我一定會娶佢，

不過我又何嘗唔想啊？

我著返條褲之後，即刻跑去空地「林生！我黎啦！」

A.帶林生去醫院
B.同林生合作
C.打林生幾拳以發洩tommy死嘅不滿，先帶去醫院

［林宅潛入篇］完

下一話開始［天琦失蹤篇］

Ok
仲以為你會想打林生幾拳先去醫院

瞓先，醒再更

覺都洗瞓既？

想睇林妹妹加葉姐姐加流浮山200刀手甜故

加埋可愛臼主鄭若驊再加蔣麗芸

何已完做主角

陳肇始都冇 有冇搞錯

可以寫短篇

軀風大party

啱啱醒

我等咗你好耐

好sorly 太攰
我做陣嘢就更

加梁愛詩加范徐麗泰加譚惠珠加陳馮富珍
加肥媽再加鼠王芬
咁先至係驅風大party

可以係可以
但何妖死咗，可能要寫個party發生喺主線之前

呢個世界有冇龍珠?

唔會
因為我想儘量保持正常
如果龍珠呢d出現，一定會暴走，質量會下降。
我想劇情保持平均水準

漆黑無人嘅會議廳，傳出響亮嘅腳步聲。（咯...咯...）

「睇黎有人察覺倒我地有啲嘢！」一把煩厭又尖銳嘅宣言打破鴉雀無聲的局面。

「為免除後患，我地快啲剷除班仆街好啲..」呢一唱一和嘅男女聲實在令到連初生嬰兒都想打柒佢地嘅程度。

隨後，門被打開，亳無疑問，行入黎嘅並非等閒之輩，而係姦夫盧偉聰養嘅一班遊手好閒，乜鳩都唔識，就連口罩可以清篜重用都講得出嘅垃圾。人數總共係.....5人。

「養咗你地咁耐，係時候回饋我地啦掛！」唔駛問啊貴，都知把聲係林奠啦。

「你地係我地殺手鐧，出動到你地就知道對方不容忽視，為咗保護我娥娥嘅聲譽，你地一定要殺死佢地。」偉聰下令要將一切破壞。甚至不惜一切，就算毀滅成個亞洲都要完成任務。

生性兇殘，狡猾無賴，自私自利，唔經大腦，重色輕友，出賣同伴，口出狂言，正正係代表呢次被譽為「七大罪」嘅敵人。

「期待你地有所作為！」留下勝利宣言嘅柒婆就咁消失於黑暗之中。

另一方面，我同凱晴佢地啱啱送咗林生去醫院，等待報告。

「到夜晚啦，你地走先啦。」我借啲以駛開晴b佢地，實程係想....

A.打俾周庭
B.恐嚇林生
C.收集林生精液

「我要利用林生啲精液去製毒。佢係二戰時期唯一一個中咗黑死病仲未死嘅人。」我宜家要做嘅係採集精液做精液火箭炮，如果撈埋果子狸，桔梗，川貝，將會成為世界最恐佈嘅生化武器。

我趁護士交更，穿過佢地裙底爬入ICU，忍辱負重咁除底林生條底褲。

「屌！佢幾耐冇射過..」我上下上下咁chok，估唔到我都會有幫人打飛機嘅一日，回想晴b仲要幫我口爆，辛苦佢了。

好在林生早洩，唔夠一分鐘就射咗，我九秒九衝去驗下佢d精健唔健康，

報告一出，我屌出聲，份嘢竟然顯示啲精係來自「林雪？？」

A.檢查部機有冇出錯
B.碌個麵食
C.打醒林生問清楚

樓主加速

肚㢌
等等 抖抖先

肯定係我睇錯，有咩理由林生會變咗林雪？我要去冷靜一下。

我落去circle k買咗個杯面，「唉...一定係我眼大睇過龍。」

等待杯麵途中，周庭打俾我「你喺邊...」

我聽倒佢咁嗲，即刻動歪念，「我喺醫院，你過..」

佢cut咗我線，應該係趕緊過黎，我暗自竊喜。因為佢竟然擔心我到呢個地步。

三分鐘之後，我拎起杯面行去林生間房將嗰麵倒落佢度。

「哇！」佢即刻熱到彈起，條賓周熟埋，可以食得。

「我問你！點解你係林雪。」我認真問佢...

A.佢從實招來
B.吊高賣
C.拎起d麵食

注意！本次選項將嚴重影響打後邊個出場

好好奇想知道揀其他選項會有咩影響

「屌，咪撚嘈閪住曬，個杯麵係日本限定版」佢好似幾年冇食嘢咁，餓狗搶屎，不停塞入個口度。

我見佢癲到咁，就等佢食埋先。由於宜家係夜晚十點，一早過咗探病時間，我打電話叫周庭爬上黎五樓。

「嗄...嗄...」周庭本身冇做開運動，所以攰到成隻軟腳蟹咁。只係突然多咗個不速之客令我打咗個突。

「你咪係遊蕙禎？」我見倒呢位月下美人，心入面多咗股霞想。正當我望住佢流曬口水，周庭一腳踢埋黎。

「哇！」我痛到鳩縮，佢就眼尾都唔望吓我。蕙禎見倒佢咁，就做和事佬。

「好！係時候入正題啦！」我地三個齊齊望住林雪。

林雪...

A.終於招拱
B.繼續食麵
C.放屁

揀A，周庭同禎b繼續遊魂 暫不出場
揀b，忍唔住 殺咗林生，而仇b會作為新角色出場

樓豬我想要仇b呀
佢會唔會再有機會出場

宜家呢個情況
要睇下一次特別選項
不過實有機

林雪因為食得太多碳水化合物，放咗個回力屁，原本應該由肛門噴出的氣味改由口噴出。

我和周庭禎b三人連忙掩住鼻子，將惡臭擋住。

之後，佢突然開口「林生一早死咗，我只係林奠同偉聰搵返黎嘅替身使者。」

我不寒而顫，條柒婆竟然為咗姦夫殺死親夫。令人髮指。

佢繼續講「我仲收倒風，佢哋請咗班人對付你地。包括葉劉，鄭若驊，何君妖，謝振美，老鼠曾仲有兩個神秘人。」「呢班人正正係中共新力軍，七大罪。」

我同周庭雙眼對視，因為我地合力殺咗振美，而且我同凱晴都殺死咗何妖。換言之，宜家仲有五個人剩。

（...啪...）窗口突然跳出一個人影....

A.葉劉
B.鄧炳強
C.鄭若驊

Live咗
選項故正
祈求樓主與自由萬世都！不！朽！

鄭若驊，因為失去左手，被稱為夜鶴。經常趁夜晚偷襲人，係極度無頼之人。

若驊今次黎，睇怕係想殺林雪滅口，「你知道得太多...」由於窗外屬於死角位，我地出現係佢意料之外。

我見咁緊急，推開周庭，拉開佢條裙，將之前我收埋喺佢裙下嘅焚燒炮拎出。

「嗄！！！！」我猛力一推，將火炮插入若驊個肚，

「去死啦！！！」高達一千六百度嘅超炎火柱零距離沖向若驊。

毫無防備嘅若驊今次真係屍骨無存，炸到渣都冇。

（BOOOOOOMMM!)

火柱造成嘅爆風切開雲層，開始波及大樓，連醫院都感受到震動。不過，話咁快消滅咗第三個人，總算不幸中大幸。

而林雪亦開口「要快啲，去搵梁天琦...」

A.周庭同我講天琦失蹤
B.蕙禎叫我出去同我講啲嘢
C.蕙禎撞傷咗膊頭

願香港成為贏家

受爆風衝擊力，蕙禎被吹向牆上，撞親膊頭。由於我唔想再有人犧牲，喺周庭上前幫忙之前，我已經趕到佢面前問佢有冇事。

「你有冇事...」我即刻揭開佢衫就，但周庭就扯住我話「你..你唔準掂佢。」

可能知道我咸濕，佢連我望多禎b一眼都唔俾。又或者係呷醋掛。

遊蕙禎眼金金望住我，又唔出聲，有啲欲言又止。

「喂，啊禎..」周庭叫咗佢幾下，終於有反應，「做咩成舊望夫石咁啊。」庭b開玩笑咁問佢。

估唔到，禎b「啊～」咗一聲，唔止我，連佢自己都嚇咗一嚇。

「無啊...好啦，講正題，我地下一步要搵天琦，但佢究竟去咗邊？」禎b成功扯開話題。

天琦...

A.俾人殺咗
B.林奠幫佢口交
C.俾人收埋咗

好
感情線可能暫時會少d 因為要趕返個主線 之前有啲拖

攰死 啱啱刷緊活動 醒再更

林雪睇黎俾人追殺緊，但我地冇可能廿四小時睇實佢，呢個時候，救世主終於降臨。

「你地去啦，呢度由我地mark住！」一把成熟嘅聲音由天花板傳入黎。

我同庭 b望上去，原來係眼鏡男黃之鋒同食慣洋腸嘅毛孟靜。之鋒見孟靜爬唔倒上黎五樓，決定犠牲小我完成大我，用條撚背住毛EE由通風口鼠入黎。

既然係咁，我，周庭，遊蕙禎就出發去搵梁天琦。但俾林雪叫停咗。

「搵閪咩，你都唔知佢喺邊。」「我見你地幾可靠先同你地講，佢俾人收埋咗喺梁振英屋企。」佢擔天望地，應該仲驚緊。

「多謝你。」我打從心底向佢答謝，之後同庭b，蕙禎去689屋企。

A.叫周庭扮梁齊昕
B.叫蕙禎扮唐英年
C.我扮孫中山

真瞓先

遲咗

下次要快啲

[梁振英屋企］

本以為前特首啲口味會唔同啲，點撚知一樣咁偏。

「英哥哥！我地應該點處置天琦呢個小子。」可以講得出咁噁心嘅對白，除咗林奠就係佢家姐，葉劉淑儀。

葉劉，因生性兇殘，正常人會叫佢硬鳩，利用野蠻至極嘅扭曲將人激死。

「你地儘管污辱我啦。」天琦衣衫不整，屎眼仲有攤白色嘅嘢流出黎，同過期布丁一樣，滑saisai 咁。

振英見倒天琦男人老狗流馬尿，褲浪竟然突起咗，葉劉見狀就想用手幫佢解決。點知...

「死開，男人講嘢女人收爹。」佢之前做咗特首咁耐，未試過咁MAN.

睇黎天琦今晚要俾人屌到反肚了，「哈哈哈...你嗌破喉嚨都冇人理你。」振英一步一步行近天琦，

天琦心知不妙，只好一味忍耐，呢個時候，（叮噹）

「英哥哥，我去開門。」葉劉姣屎凳督咁斯斯言去打開呢對唔應該被打開嘅門....

「你好，我係孫中山！」

A.葉劉嬲鳩
B.振英用醉拳
C.葉劉用屎眼行路

天琦好慘呀
我要幫佢報仇

「咩話？係你？」葉劉見倒我興奮到屎眼噴咗隔夜飯，「英哥哥，孫中山黎咗啊！」佢太開心，仆咗喺度。

為咗不失雅氣，佢決定用屎眼肌肉谷起個屎忽，彈吓彈吓咁行返去振英度。

點知振英勃然大怒，「傻閪，孫中山一早死撚咗啦，你有冇讀書架。」

葉劉喊曬口咁話「冇呀，我個學位買番黎架。，」聽到呢度，我都忍唔住笑咗出黎，

「去啦，庭b，蕙禎！」彷如孔明再世，喺我英明領導下，振英屋企突入

A.周庭用十萬伏特
B.蕙禎用電光石火
C.我kick親

放心，好人有好報

振英為求自保，唯有用葉劉做肉盾。

雖然話就話葉劉係仆街，但我見倒男人蝦女人我真係忍唔住。

「小喇叭！」我諗住今次仲唔威番次比庭b睇？點知一kick親，就仆咗落葉劉督屎上面，我嚇到暈咗，之後嘅事就唔清楚了...

「喂！醒吓啦！」我feel倒有幾滴嘢滴咗喺塊面，好暖好暖。呢種溫暖就好似大地重生一樣。我慢慢張開眼睛。

見倒周庭喊緊，而蕙禎隻眼都腫曬。

「無事啦，傻豬！我係度。」我攬實佢兩個。佢哋心情先稍微平靜少少。

突然，我意識到振英同葉劉仲喺度，我即刻保持警覺。「係wor! 佢兩個呢？」

混亂之際，第三隻手拍咗我一下，

「佢哋兩個已經死咗啦。」呢把又高傲...又型仔嘅聲音係...天琦啊！

我...

A.推開周庭蕙禎抱住天琦
B.對住天琦打飛機
C.問下頭先發生乜事

我終於見倒呢個為國犧牲嘅大英雄—-梁天琦。

突然間受到咁大刺激，我條撚脹起咗，為保形象，我即刻衝入廁所。

「死啊死啊！」我起勢係咁chok，諗住天琦為香港付出過幾大代價，終於被打動。

熱辣辣嘅精液終於噴咗出黎，今次嘅量係史無前例嘅多。

不幸嘅係，周庭無sunk sunk 行入黎，佢一開門，

A.我射咗落佢個口
B.我射咗落佢件衫
C.我射落地下再反彈上佢底褲度

下次要快少少

好癲硬曬

希望你會射多d

周庭一開門，我驚到仆街。

我用力一㩒，白色嘅精液之怒沖向地面，加上萬有引力嘅影響x3 turbo咁彈返上去。

正正係庭b底褲個位。佢避都避唔切，「吱㵢吱㵢」一聲，啲精完全命中佢個淫穴。

我同佢面面相俱，互相望咗十秒，佢乜都冇講行返出去。我今次都唔知比乜反應。

於是我...

A.一陣同佢道歉
B.出去揸佢屎忽
C.打比晴b

由於天琦已經救倒，暫時講陣日常
想溝邊個先 ？ 庭b/禎b/晴b

Ok屌 竟然A

我呢一刻最想做係... 道歉道歉道歉，道歉！。

對住女神，點可以做啲咁嘅事。我唔理三七廿一跑出去，只係估唔到轉角遇到愛呢啲老土劇情竟然發生喺我身上。

第一步踏出去，我就撞到蕙禎應一應，唔知有心定無意，佢個C級胸撞到我正一正，我第一次咁近距離望倒殺人胸器，一時間難以自拔。

「你...好鍾意我對波咩。」見倒我咁反應嘅禎b扭扭捏捏咁問我。

俾性欲衝昏了頭嘅我二話不說up頭，以示尊重。

之後佢烏低身，細細聲同我講「咁你今年平安夜，陪我...我俾啲獎勵你啦。」之後就笑笑口行咗出去。

我咁大個仔第一次俾女仔約出去，超級興奮，但係對於周庭，我嘅罪惡感越來越大，因為我明明鍾意佢，就一直背叛佢...

不過都上咗賊船，就將錯就錯，漁翁撒網吧。抱住咁嘅心態，我決定主動約周庭食飯以表歉意。

天琦見倒呢個情況，好識趣咁離開現場。宜家剩低我同庭b，而當我想開口嘅時候，佢突然「你個咸濕仔，如果想我放過你，今年平安夜一定要陪我。」

話口未完，佢嘅柔唇貼咗埋黎，呢下衝擊仲大過凱晴b嗰次，而佢嘅初吻就咁奉獻咗比我。

喺我仲處於爽到飛天嘅moment，我收倒凱晴message，而內容係..「今年平安夜可唔可以陪我...」

我...

A.開心到暈
B.開心到喊
C.食支煙

下一話開始係...「聖誕篇」

因為主線時間係十二月

Ok
不過我醒先更

小朋友先做選擇
我全都要

期待下

過完聖誕係咪有武漢肺炎

我唔可以爆比你知
不過可能會有

我生平第一次俾三個女仔喺同一日約我出街，仲要係平安夜，正所謂平安夜失身夜，我好有可能會喺呢日失去處子之身。

面對今次難題，我真係要諗一諗點做。因為我選擇任何一方，另外兩方都會傷心，除非我可以同一日㨂曬三個，但可能性無限接近零。

周庭—-我初戀，一直暗戀佢，直到宜家仲未同佢表明心意。但似乎佢對我有少量好感。

遊蕙禎—-多次對我性暗示，暫時唔知佢對我有乜感覺，玩弄於佢掌心之中。我對佢近排唔多唔少有啲留意。

梁凱晴—-第一個親口對我表白，而自願幫我口爆並吞精，佢鍾意我鍾意到一個地步，我對佢似乎開始有少少認真。

我應該揀邊個同佢出街

A.周庭
B.遊蕙禎
C.梁凱晴
D.全部（不過需要讀者提議）

D
朝早約周庭
晏晝約遊蕙禎
夜晚約梁凱晴

三個一齊出咪得

4p 得唔得

D.Why not both

三個一齊會修羅場

宜家暫時唔會

why not three

期待之後收服曬三條女

我曾經睇過一套漫畫叫《只有神知道的世界》，講述男主角為咗達成攻略全世界所有遊戲而成為神，但現實上，佢根本唔識溝女。

冇錯，我只係一個唔識溝女嘅死毒撚，宜家竟然有三個女仔約我平安夜出街，仲要係香港嘅兩大女神同埋與其平排嘅月下美人。

我知道宜家係我桃花期，係第一次亦都係最後一次，所以我落咗最大賭注，而且一失成千古恨。我要約曬三個出去。

今日係十二月二十一號，距離我作戰計劃，仲有三日...

我決定...

A.上網睇約會教學
B. Call 毛孟靜問佢點樣溝黃之鋒
C.博一博，挽galgame自學

結局你地應該會睇到眼都突

我打開電腦，㩒入好耐冇挽嘅遊戲《月英無慘》，我見男主角都係傻下傻下就有女埋身。用常識講，應該唔會太困難。

久違地，覺醒咗我嘅SM癮，然後呢三日我不停沉迷係鬼畜，SM，調教，血浴，屎料理，尿液治療等高級約會過程。

我不斷幻想凌辱佢三個，巨龍都變得越來越大，就爆咁，我覺得宜家我已經成為咗一個戀愛大師。

只係估唔到呢個係惡夢開端...

終於到十二月二十四日，我...

A.約周庭先
B.約蕙禎先
C.約凱晴先

好
識挽

約定之日終於到，經過內心掙扎，我決定約遊蕙禎先，地點係銅鑼灣lock on....旁邊間時鐘酒店。

我有呢個念頭係因為佢話過會比一啲驚喜我，加上精蟲上腦。我真係好想「扑嘢」，唯有順勢而行。

宜家係朝早九點，我約咗佢九點半。距離指定時間仲有三十分鐘。我一路幻想佢一陣會著乜衫同底褲，仲有可以點調教佢。

我一路諗一路扯，口水流到成地都係。可能諗衰嘢真係會有報應。突然間，有人拍我膊頭，我滿懷希望咁拎轉頭，竟然發現係

梁凱晴？？？

我...

A.即刻跑走
B.諗藉口呃鳩佢
C.打俾蕙禎叫佢唔好咁快黎

個個都好賤 不過好波

我點可以衰喺度，我夢魅以求嘅後宮生活啊！！！

又唔可以作個太離地嘅借口，我就扮係為咗一陣俾驚喜佢，所以行下lock on。

估唔到佢唔止善良，仲好撚蠢，去到呢一步，我只要話肚痛想去廁所就可以甩身。「Yesss! 又贏一仗，我真聰明。」我差啲開心到嗌咗出黎。

「咦，係我朋友啊。」佢突然指向一個人，

估唔到上天待我不薄，我連走都唔駛走就可以坐享其成。我叫佢同朋友行一陣，我再去接佢，殊不知...

我望一望佢個friend ，「仆你個街....蕙禎黎嘅。」

我....

A.原地等死
B.搶先一步，拉開凱晴
C.走先

遲咗
仲想睇A有咩結果

A嘅話蕙禎會知道我一腳踏兩船 不過唔影響佢對我好感
而凱晴會對我負好感 唔信我，後宮結局BROKE

好彩冇揀A
後宮結局仲有機會
但是冇得同蕙禎扑嘢
雖然好似揀邊個都冇得扑

宜家仲有機會後宮放心

可唔可以打啱游b個姓

Sorly

我連忙拉住凱晴，「我有啲嘢想同你講。」我運用多年打飛機經驗，將凱晴嘅重心重力移去左邊。再利用我右腳作為固定，左手拋右手，黎個華麗轉身。

「做乜啊darling...」佢含羞草咁用手遮住塊面，「呢度大庭廣眾..」

「冇啊，我太掛住你了。」我儘量㝽住佢先，再凌空三百六十度一個反手腳踢到佢飛入草叢，唯有之後再諗解釋點解踢佢。

我即刻跑入後巷，再爬上二樓，上刀山落地獄，越過sogo，喺中華書局上面跳落去，儘量拉開自己同禎b同晴b距離。

點知一落地，我見倒周庭！！

我...

A.改變策略，約周庭先
B.搵借口走返去搵蕙禎
C.扮鬼

樓主起身未

我將我隻手放喺陽具上面，企圖重現音音姐死嗰日嘅情況。

「我～死～得～好～慘。」我將人類嘅噁心，醜陋，發揮到極限。

可能神收倒我嘅意念，周庭望到呢一幕又一次喺我面前失禁，暈咗。我即刻抱佢入另一間時鐘酒店安置佢，再跑返去匯合蕙禎。

但我返到去，已經唔見咗佢，於是打比佢。「你的電話號碼並未令接聽.. 」聽到呢度，我個人開始急，我唔要個計劃泡湯。

我起勢爆佢whatsapp，忽然..

A.蕙禎由後面撲埋黎
B.蕙禎從天而降
C.我俾黑警查身份證

啱啱更咗今日有少少忙
Sorry

睇唔明頭兩段

你有冇由頭追到尾
因為係個故開頭嘅情節
應該係第二頁or第三頁？

關陽具咩事

之前有隻手喺音音姐個陰道伸出黎
所以我又放隻手喺同一個位置令周庭諗起音音姐死嗰幕

可能寫得唔清楚

攞隻手喺條撚度 我心諗做乜無端端打飛機

屌

男主角不如屌埋個黑警

同問 屌完可唔可以將個黑警閹割炮烙凌遲骨醉車裂剁成肉餅餵狗食

可以考慮

「先生，身份證。」呢把聲，化灰都認得，係死黑警。

「我冇喎。」我將有史以黎用過最差最閪嘅態度運用曬喺呢三個字，輕挑，驕傲。任何人聽倒都會想一拳打死我。

好似一個打開空手道嘅高手咁，好好分配 技，力，速同埋智。睇穿對方所有弱點一掌一掌劈落去。

對方連還擊時間都冇，就咁俾我秒殺。

果不其然，佢一啲小事少少差池都承受唔倒，果然係毅進仔。

佢睥到我行一行，「我要拘捕你，你涉嫌阻差辦公同蓄意謀殺。」

屌那星，串你一句你告我謀殺，今次真係神仙都保你唔倒，我理性終於100%。

我即刻開拖，一拳毆落佢個鼻度，「BANG」一聲，佢當堂噴血，墶落地，見佢想拔槍，我一腳踢開佢支炮。

「謀殺啊啦！」我稱起佢，一個頭鎚爆落佢額頭度，佢「啊」一聲，啲血飛到對面街。

「殺你老母。」我已經不受控制，拳拳到肉，打正佢個肚，佢係咁嘔黃膽水。

然後我...

A.踢佢睪丸
B.入佢中路
C.用刀插佢手掌

樓豬可唔可以三個選項都做

今次破例

多謝樓主

我都想殺死佢地

佢啲黃膽水瘋狂噴，好似星加波隻員美獅。

我想絕佢子孫，利用我隻金剛腿踢落佢粒丸度。Splash一聲，似乎有d透明液體流出黎。

佢已經失去意識瞓低咗，周圍d人望住我。所以激發我表演欲，我當自己做馬戲團，一嘢入佢中路。

我feel倒我雙拳完全命中佢中間，骨頭產生碎裂嘅聲音。佢口角冒血，但我反而愈打愈大力。

旁邊學生哥開始吶喊助威，有啲仲當佢個頭波咁踢。唏唏哈哈咁，呢一刻，我地彷佛係同一隊足球隊，佢係美斯，我係謝拉特，個個都係世界盃高手，佢一腳我一腳。

我大聲咆哮「我呢度有刀，邊個想插佢？」

說時遲 那時快，蕙禎竟然衝埋黎一嘢對落佢隻手。條PC仔今次唔死都冇柒用，保守估計，應該要永久留院。

之後禎b.....

A.讚我man
B.咀我
C.即刻拉我上酒店

C
即刻扑thx

禎b拉我上酒店，我梗係扯到行啦。因為我知道佢性需求大，一定會同我扑。

佢喺lift度已經忍唔住，除我條褲幫我條龍口部按摩。佢奶到雪雪聲，仲大聲過晴b。可能因為每個人能力唔同，我feel倒佢個口特別吸。

如果話晴b係八爪魚吸盤，咁禎b一撚定係吸塵機。佢起勢上下郁，口部彷如另一種生物，舒服程度同晴b平排，唔係，係已經超越咗佢。

佢用手指甲刮落我陰囊，用痛覺將刺激感提升到爆炸性嘅威力。晴b係甜夢嘅話，禎b就係惡夢，不過係一個惡嘅春夢。

喺禎b口入邊，佢條脷會周不時U起，摸疑為一個陰道。換然之，蕙禎有兩個陰道。

時間好似靜止咗咁，喺升降機入面就好似去咗轉拉斯維加斯，渡日如年咁款。當我想射的時候，佢竟然㩒住我龜頭，禁止射精。

「乜你唔想射入我個秘密花園乜？」佢妖艷咁望住我...

我決定...

A.射佢菊花
B.照射口
C.顏射

Ok
不過我瞓先

男主角早洩㗎
咁快就射

投票又冇我份

禎b太強大了

下次要早少少 不過冇乜人睇 一定有機會

我睇左咁耐一次票都投唔到

你講吓有d乜想睇 我幫你加入去
越嘔心越好

同林鄭和葉劉玩3P

葉劉死佐了
可能考慮下蔣麗雲？

可以
要加理大波驊
好期代呀

大波驊之前比我用火箭炮射死咗

唔記得咗添
咁要肥媽啦
都差唔多大

tui

一陣更

想睇主角玩弄家燕媽媽第三粒lin

放心 會有

想睇sm肥媽

我要爆入後庭，我將KY拎出，灌入禎b 個臭屎眼，佢開始反白眼，發出「啊～啊」嘅呻吟聲。

我第一次聽倒佢咁叫，成隻豬乸咁。反差令我更加興奮。升降機一開始門，我二話不說衝入目的地。陣陣屎味飄出，令氣氛更為淫蕩。

佢「唔好插...咁入..辛...苦..」

佢死死下咁標眼水，我知道只要我屌到佢高潮就等於溝倒佢。所以開啟聖劍模式，瘋狂桶入。

禎b終於暈咗，我可以唯所欲為。佢d尿開始流落地，所以我索性扯爛佢底底。

見倒目的地了，我十分高興，點知一打開門，見倒..

A.睛b
B.庭b
C.仇栩欣

未咁快
宜家先到開始溝三個女仔

C
仇b

我覺得揀咗A或者B會無咗後宮結局

終於出了

俾你估啱咗

Btw 你竟然未瞓

樓豬你都未睡啦

我打機機

出完文先至打啦

Btw 樓豬打開咩game

Fgo/galgame/Pokemon
全部毒撚

文我聽日再出

樓豬有無玩P5
隻game好正

冇牙
P系列淨係挽到p3

Lived
循例強烈譴責你同禎b使用最高暴力對待我伙記

PPRB

呢個笑jor

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

樓豬瞓醒未？

庭b開左個youtube channel
幾時幫佢開個pornhub channel

啱啱醒
我要更多d文先

你一定會見倒庭b嘅醜態 放心

突發
成功喺庭b開箱片留言

周庭永遠都係香港女神 今生今世都係 國際戰線王牌

Tokisaki Kuromi

仇...仇栩欣？我個腦轉唔切，點解佢會喺度？

「您好，我係午夜嘅貴公子！」仇栩欣因為擁有強大嘅抑制力，被譽為失落之公主。

「我一直鍾意蕙禎，你竟然搶走佢？好在我喺佢屎眼裝咗GPS，如果唔係一定比你溶咗。」好在禎b暈咗，如果佢聽倒一定會不知所措。

「你如果一定要搶走佢，贏咗我先啦。」佢向我下戰書...

我...

A.3P
B.堅決同禎 b扑
C.拋下禎b，搞仇b

比你發現咗

Ok終於來了

終於第一次3p了

正呀喂

我要寫好3p劇情

我將禎b用冰水潑醒，之後綁住佢喺床上。

「你..點解啊欣，你喺度。」佢不斷反抗，瘋狂叫放開佢。

但係我冇理到，因為我要征服仇b！

我將仇b反轉，用手揸落佢對波波度，雖然冇晴b咁大，但都就手。

「嗯..」佢開始面紅，逐漸用手插入自己小穴，而望倒呢幕嘅禎b亦開始流水。兩個個身都開始震。

為咗令禎b更飢渴，我決定綁多佢一陣，令佢望倒又食唔倒。

我繼續揸仇b對奶奶，堅挺嘅雙峰真壯觀，我條龍開始硬，慢慢咁磨佢下面，又咬佢耳仔吹氣。

仇b隻玉手開始撫摸我龜頭，一路按摩我嘅乳頭。亦有細細聲叫「快啲..」佢塊面好熱，熱到出煙。

我決定..

A.生插小穴
B.叫佢乳交
C.69

A!!!

終於投到票樓豬你條仆街竟然五點出文

無聊冇嘢做
不過你很色情

甜呢啲緊係越甜越好

旬眾要求

我要無套插入仇b個子宮入面。禎b望住我條龍已經流曬口水，所以我決定幫佢鬆綁。佢成隻豬咁爬過黎。

佢求我搞爛佢，但呢一刻，我最想做係同禎b做愛。征服一個女生係男人最大嘅樂趣。

仇b第一次做愛特別緊張，所以我慢慢放入去，佢即刻鬆一口氣，下面嘅小嘴慢慢吸吮我龜頭前端，發出（吱..吱聲）

我望一望仇b，佢即刻dup低頭，唔想同我對視，真係好撚可愛。

所以我決定獎勵佢，喺佢唔為意嗰個moment，出盡力插到最入，佢「啊！」一聲，仲勁過獅吼功咁大叫，下面個膜即刻穿咗。

「....」佢抵受唔倒痛楚，眼冒淚光，將男人保護女人嘅保護欲完全激起。我抱住佢係咁錫，用條脷將佢個口塞住。

我feel倒佢陰道開始縮緊，同時...

A.禎b咬仇b小豆豆
B.禎b奶我屎眼
C.禎b奶我粒lin

文呢

一陣涼意穿過我屎眼，有條痴lup lup嘅物體潛入我屎眼，我回頭一看，「禎b，你奶我屎眼？」

月下美人竟然放下身段，用佢高貴舌頭奶我用黎痾屎嘅肛門。

我覺得我比其他男人優秀，因為我可以俾一個咁出色嘅女人奶我屎忽窿。我精神上已經贏過無數男人。

我故意用力夾緊肛門令佢動彈不得，同時亦因為太舒服，條撚越來越大。仇b陰道微微一震，蠢蠢儒動。

我...

A.瀬屎
B.失禁
C.諗起周庭而鳩縮

出左了

我腦海突然閃過周庭，我嘅第一個真心愛過嘅人。基於愧疚感，我條撚忽然之間縮咗。仇b發現我開始軟，佢將自己屎眼扯開，「我...想要大雞雞。」

終於，刺激感打敗理性。我條撚因為禎b同仇b嘅鼓勵，進化成「邪王炎殺黑龍肛」。

「佢返黎啦，大師兄返黎啦。」我成千上萬嘅精液由輸精管猛烈衝出，我大叫一聲，仇b個樣好似癲咗咁，我發現新大陸咁款，「原來女人係可以咁淫。」呢個場景真係歎為觀止。

無數精液，射入佢體內，今次佢一定會懷孕。

之後...

A.搞禎b
B.繼續射仇b
C.仇禎互搞

屌慢咗

下次快少少

夠啦

？做乜事

追到想嘔，小弟有啲接受唔到。不過你繼續，當我冇回應

係咪內容太噁心
我正常返少少

係咪會出多篇

我怕太重口味其他人會唔會唔太like
不過其實我都係想寫返我自己想嘅嘢
如果真係太重口味 講返聲唔好意思

睇完林鄭老公嗰篇，覺得樓豬冇乜嘢

紅塵妹妹嗰個？

個篇真係世界級
嚇到我三日都瞓唔着
對比之下樓豬篇文簡直係小兒科 不過樓豬可以向佢學習

係

我都有㖒
Real cls

我將精液射入仇b 陰道入面之後，攰到攤喺床上面，悶悶地咪叫仇b同禎b互搞囉，點知搞搞下搞出禍。

原本件事都好地地，諗深一層，點解仇b會出現喺度，如果仇b真係鍾意禎b，應該會諗盡辦法保護佢而唔係將佢拱手讓出。

我抱著懷疑嘅心情，但既然事情發生到呢個地步，我都無謂破壞氣氛。繼續睇佢兩個搞。

就喺興高采烈嘅時候，我諗住整古仇b，挰下佢塊面，但一扯，「仆你個街..」仇b個面膜俾我扯跌咗。

取而代之，係林鄭啊。

原來平安夜，佢哋都一路部署捉我地，但估唔到柒婆竟然癲到易容成仇b同我扑嘢。

我當然接受唔倒，蕙禎亦當場嘔泡暈低。

我估真嘅仇b已經兇多吉少，我將手伸入斜咩袋，想拎出手榴彈。點知..

A.盧偉聰同大量狗湧入
B.杜文澤突然call我
C.鄧炳強條仆街喺床底爬出

天琦召齊兵馬討伐林鄭未
我要見到光復香港

放心 我地一定會贏

「放低雙手！」一個大漢同幾十隻狗衝入黎，佢用手槍對住我個頭。

「啊聰！」林奠個仆街懶可愛咁嗲聲嗲氣撲埋偉聰度，在埸所有狗都嘔到七彩。

「佢條垃圾污辱我。」佢指住我搞到好似我錯咁。我好無奈，明明我先係受害者，點解我要俾人屈。

我咁大個仔第一次受到咁嘅屈辱，我流下男兒淚，望一望錶。

「仆街，凱晴等緊我！」

於是我...

A.爆seed扯走禎b由十樓跳落去
B.捱義氣，引爆手榴彈
C.用催眠術

A
終於出文啦樓豬

我今日打機打到癲咗

樓豬會唔會出多一篇文呀

會 不過食飯先

現家先食飯

依一餐係早餐定晩餐

晚餐
我打到忘形了

樓豬小心變成咁

可能就仙遊

我喺生死關頭諗起周星馳曾經講過「你睇我唔倒。」

我就嘗試打穿自己任督二脈，激發自己特異功能，向住間房大叫「你睇我唔倒，你睇我唔倒。」

一開始佢地仲笑緊我on9，但笑下笑下，佢哋面上笑容開始消失。林奠突然指住我原本所在位置「佢去左邊度，你地快d 搵。」

我奇跡咁隱咗身，睇黎連神都幫我。「復仇時間到！」我燃燒起來了。

A.我要殺死佢地所有人
B.帶禎b走
C.嘗試令成幢大廈消失

好啊

真係work

殺哂佢會唔直跳結局

唔好咁快殺死佢地 折磨完先殺

放心 油巴 唔會直接跳結局
仲有嘢未寫 我嘗試突破緊自己

冇啦啦變甜故
光復香港之後先慢慢溝啦

宜家因為故事係聖誕所以多左甜
之後會正常

我決定幫所有人報仇，利用隱形嘅時間，我將十四隻狗神不知鬼不覺咁綁住，跟住拉佢地出去。

林奠同盧偉聰依然中咗我幻術，所以仲喺度鳩fing fing。

我將啲狗拉咗去走廊，再塞個手榴彈入其中一隻狗個口度。由於我隱咗身，佢哋只係見倒一個手榴彈自己飛入個口入面。

佢哋好驚，不斷大叫「唔好！」

我越聽越火，決定倒火水喺佢地身上，令爆炸威力進一步提升。可能知道死硬，佢哋放棄掙扎。

終於成條走廊俾我炸到渣都冇，全部黑曬，佢哋宜家變撚埋熱狗了。

A.爆炸聲令林奠脫離幻覺
B.我俾炸彈炸傷
C.禎b醒咗發現自己冇著衫，一拳打到盧偉聰爆肺

禎b俾爆炸聲嘈醒咗，佢眼看自己冇著衫覺得自己受到屈辱。一拳打爆聰哥個肺，佢成個飛咗出去，失足跌落街，當場仆街死。

林奠呢個時候......

我聽到「BANG」一聲，即刻衝入房，之後....

我打俾周庭同晴b同佢地講「我愛你，再見..」

我同禎b俾林奠綁住拋咗上直昇機，「你地班暴徒今次死硬，宜家我帶你地去見我上司兼另一個姦夫。」佢陰陰嘴笑。

我地今次睇黎...大禍臨頭

A.諗辦法走
B.決定以死相博，打最終Boss
C.叫禎b扮死，就算真係比人捉，一個死好過兩個死

下一集進入新章「習種激戰篇」

C
咁快出文嘅樓豬

宜家食dinner 有啲free
今晚食宵夜再更

樓主出文味

六日冇見你了

我回來了

樓主記得我 我好開心

當然 你是我的忠實粉絲
你同百花油巴仲有唯一神同另外幾個都記得

多謝樓豬記得我
我會一直追落去

禎b瞓喺我隔離，呢次係我最後機會同佢𥘵白。

「蕙禎，今次我地兇多吉少。我相信去到中国之後，我地應該會死，所以我求你...你一陣扮死。」我第一次用咁認真嘅眼神望住佢。

佢似乎想講啲咩，不過又唔肯講。

「我知道你對我係點，我..」去到呢個時勢，我唔知應該講啲乜，不過..對我而言，佢好重要。

「我鍾意你！」我冇諗過第一個表明心意嘅人係禎b，我計好地形位置，一腳踢佢落機。呢度係五千幾尺姐，應該唔會有事嘅。我希望佢可以搵過另一個男仔。

「再見了...希望你幸福。」我含淚向佢道別。之後大聲咆哮「林奠！我一定會殺死你。」

點知佢用狙擊搶瞄準我...

A.爆咗我右手
B.其實係水搶
C.扑暈我

多謝油巴

穏陣

穩陣

兩個穩陣 咁都應該幾穩陣下

Sorry 我用手寫 所以頭先個穩字可能寫得寮得濟 變咗殘體

樓主回錯? 兩個穩陣

唔係牙 我手寫變咗殘體

唔講都睇唔到打錯字

上面嗰個因為太寮 變咗殘體

我下次要check清楚d

樓豬今日好勤力 出咗三篇文
正呀
會唔會出多一篇

會牙
一陣出多一篇

「再見啦，暴徒..」林奠以為自己贏撚硬，點知射出黎嘅係水。「點解..」佢啞口無言。

其實我用盡身入面僅於嘅力量使出最後嘅幻覺，令佢產生出自己拎住狙擊槍嘅錯覺。但係，我知道自己大勢而去，我最後嘅低牌—-林鄭出軌片已經毫無用武之地了。

「再見..大家..一定要連埋我嗰份行落去..」我合埋雙眼，等待自己嘅結局來臨。

———-

「蕙禎，蕙禎！」周庭嘅哭叫聲圍繞住成幢醫院。

「我..？」自從被踢落直昇機之後，已經過咗三日，我被黃之鋒同埋佢啲美國同志喺新加坡海域發現之後，即刻送黎醫院。

我望住周圍，見倒周庭同梁凱晴坐咗喺度，連毛EE同子鋒仲有大j同杜文澤都喺度。

事情已經去到國際級危機，一發不可收拾。晴b打破「疆局」，「事情來龍去脈我地已經知道曬。」佢沉重嘅眼神，睇黎已經知道我同佢嘅事。庭b亦都一言不發。

就喺呢個尷尬嘅時候，天琦入黎，「各位，我地要開始最後計劃。」

HACK入藍絲youtuber channel 改變風向！我地要重振聲威！

而禎b，晴b，庭b心入面包含嘅係另一個思念，「你等我，我地一定會救你！」

下一步...

A. Hack入大量藍絲YouTube channel 洗藍絲腦
B. 暗殺藍絲
C. 之鋒call 美國fbi支援攻入中国

好！殺arrrrrrrrr

點解周庭不停叫蕙禎 唔通禎b有事
定係樓豬寫錯咗主角個名呀

禎b之前比我踢左落直昇機
之鋒之後喺海度先搵倒佢，但一直昏睡
所以庭b不停叫禎b

我（主角)宜家俾林奠送走，短期內唔會出現

所以依家係轉咗禎b嘅視覺出發
主角喺林鄭手上 咪渣都冇得整
肯定會受到殘忍嘅對待啦

無錯由禎b視覺出發

不過我又未必會被殘酷對待 因為..

五千幾尺仲唔死

因為佢咁啱跌咗落d石度，佢利用背骨承受重擊
宜家背骨斷裂

林鄭會將你兩粒春核啜能晒出黎，當震蛋用！

波落地先，再側一側身用個閪鉗住塊死未唔死囉！

波落地先，再側一側身用個閪鉗住塊石未唔死囉！

斷脊骨唔死都癱 背脊好多神經

一夜夫妻

因為你d精有美顏作用
佢要攞嚟做面膜 同埋做飲品

Cls

禎b要手術

好噁心。
But good idea

仲可以同習大大tea time

樓主打完機味?

宜家有少少事
唔太方便

樓豬同女朋友去街呀? 你就好啦 有女陪
我得隻左手陪我喳
樓豬出多幾篇文嚟 彌補心靈創傷得唔得呀

情人節屌緊閪呀？

樓豬情人節整兩篇重甜既方便暫時有需要既手足嘛！

同女朋友傾計

今晚出

因為啱啱鬧咗交
今晚冇心情
Sor

精呀？

宜家出
啱啱同女朋友鬧交

𨳒得佢唔冧呀？賴返補數囉！

唉
我其實應該忍嘅
作為男朋友應該大方d

黃之鋒原來除左係美國戰線，仲係FBI入面嘅VIP，佢為咗拎取重要資訊，周不時同啲高官一齊，屌下屎眼咁。當然毛EE唔知。

「喂！Mr. Hilter!」原來美國FBI阿頭係希特拉，佢為咗幫助我地，由地獄返返黎。「可唔可以幫幫手，我地有一個同伴比人捉咗。」

不過因為我地區區一個人，FBI真係會出動乜？正當我地喺度思考之際。之鋒伸出一個ok手勢。睇黎係成功咗。

我，周庭，梁凱晴決定放低成見，暫時組成同盟「三花之刀」。負責潛入公安廳。

大丁，之鋒，杜汶澤負責攻入習大大屋企救周凱晴（男主角）。

而天琦就喺深圳關口匯合FBI直擊北京天安門廣場，決一生死。

成王敗寇就睇呢一戰....

A.我同庭b同晴b一定要放下對立之心
B.大丁要食沙律
C.之鋒同毛EE打茄輪告別

講好既食老tart呢？

女朋友遲到 定係 嬲你唔送佢返屋企呀
唔好唔開心啦 感情係咁㗎啦 會有d起伏
睇落樓豬係一個對女朋友好好和好溫柔嘅人
女朋友一定好快原諒你

我懷疑係佢女朋友太無理取鬧

巴打好有經驗喎
如果係無理取鬧 忍唔到係好正常
樓豬我撐你啊

快了

女朋友好好架
好鍾意佢

唔係牙
女朋友好好架

Thx 油巴

奇袋！

由於太過危險，之鋒一定要留底毛EE。毛EE好擔心，但無可奈何，只能夠好似望夫石咁守護住佢。

眼見毛EE咁，之鋒做出一個男子漢應做嘅本份。佢大大步行過去，實行呢個「巴黎鐵塔反轉再反轉」

呢一幕極度壯觀，如果放入荷里活大片一定可以奪獎。之鋒利用毛EE嘴脣嘅縐紋皮捲成一個麥田圈形狀。再用舌頭上嘅反重力將毛EE撐起，不斷交換口水。

但因為過於嘔心，在場所有人，包括我合埋雙眼默默等待。

最後，毛EE太過刺激，心臟病發即場死亡。

之鋒決定化悲憤為力量，誓死而為毛EE報仇。

我地出發，我同禎b庭b向公安廳突入...

A.我帶上隱身抖蓬
B.周庭使用雙重心臟
C.禎b駕駛—-巨神機托爾

C.晴b

錫都可以馬上風呀
估唔到之鋒咁犀利

之鋒係最強之男
毛EE枉死

你唔揀ABC?

因為比人揀咗
我遲咗少少

頂
原來嗰個係樓豬黎
咁我揀A

之後...姦毛EE條屍！

你好...噁心

不過...我..硬了

Go go go la 巴打！

關報仇咩事

因為係中国令之鋒要攻擊習總
所以係間接害死毛EE

更多幾篇得唔得呀

快啦，趁毛EE重暖暖地，唔好冷親條賓周...moreover, d人話如果條屍凍晒先執會有麻瘋架！

屌蛆蟲

食晒d蛆蟲佢咪得囉
可以補充番啲蛋白質 咁先有力氣執屍㗎

Sorry...真係冇心情
等一等我 好快返

樓豬你4:40都唔瞓 係咪有好多心事？
Share下講出嚟舒服啲

呢排我對女朋友冇以前咁好
我又未改到最好
所以日日嘈
搞到冇乜心機
我又唔想冇左佢

我為咗安全著想，將馬神突破俾我嘅「隱身抖蓬」著上身，而呢件衫嘅能力「神的共犯」可以令接觸倒我嘅人都同時消除氣息。

我地光明正大踢開大門，衝入公安廳。廳內所有公安完全唔知發生乜事，不斷用蝗語交談「做乜事」「相信黨」「我地一定冇事」場內一片狼藉，一啲紀律都冇。

「挑！紀律部隊喎。人唔笑狗都吠。」梁凱晴少見咁粗魯咁笑鳩佢地。可能因為我啦，不過宜家唔好諗咁多。

周庭亦可能因為有少少嬲，亂掟身痕粉。唔駛一秒，班公安就癢到除曬衫死r爛r，r到膏丸都碌埋出黎。佢地仍然高呼「相信黨。」

呢種洗腦教育真係好撚恐怖，死到臨頭仲唔知驚，仲黨啊黨咁鳩嗌，真折墮。

而且我地冇忘記手足，周梓樂，仲有其他人，你地做過啲乜我地一定永遠記得。所以對於呢班「公安」，我地擁有嘅只有復仇。

「大陸狗！你地死啦！」我地三個相信我地一定可以剷除邪惡。點知....

A.狄爽出現
B.有公安亂槍掃射
C.我件隱身抖蓬突然穿左窿

樓豬：女去女還在！
我睇好你有材，唔愁女，寫多幾篇好野等我地丁下先啦！話事話，寫甜野專執C係無人做緊架，好大孖屐架！

多謝尿道巴
不過其實真係有我做得唔好 佢嬲好正常
例如我以前唔會成日嬲 發脾氣 宜家會
佢對我黎講其實好特別
我想珍惜佢，所以要改 對佢好d

放心 一定比好故仔你地

賤格
你好色情牙

特別篇 (此短篇沒有選項）

之鋒強忍淚水，趁眾人離去，折返，他回去靜靜地看著毛EE的屍首。

「阿毛，雖然你又老又縐皮，但我唔會忘記嗰一夜。」佢抬頭看看星空，彷如毛EE在天上守護著他。

我要永遠同你一齊，儘管屍體開始腐爛，出現蟲子。之鋒仍然不顧一切把毛EE斬開一塊塊放上煎pan。他把精液代替煮食油，一邊炒一邊chok。蟲子被煮成冬蟲夏草。看上去十分美味，毛EE看上去秀色可餐，使之鋒更為狼死。

終於，之鋒把毛EE(包括d蟲）吃下，「宜家，我地終於永遠一齊了。」之鋒說著，摸摸肚子，達成和愛人的約定。

...>>精液代替煮食油，一邊炒一邊chok。蟲子被煮成冬蟲夏草<<...
掉你老味，淫賤過林鄭60路母子交尾夫目前犯...

想唔想試
好正架 好補
定想食昭音音

你要諗能掂，毛EE條C比人食晒之後，典樣可以比人執C？

呢個就要考慮下點做

嬲 發脾氣 係正常情緒
唔好怪自己啦
至少你發完脾氣 會認錯 咁已經好好啦
我覺你對 女朋友已經好好啦
我覺得 你係凡事都以女朋友為先 好錫佢
好就佢嘅人
自問真係做唔到所以咪無女囉
唔使擔心 佢一定好快原諒你

我就A0毒撚 感情野就唔太識。
只可以講句 如果心情唔好 唔洗強迫自己出文 只要唔好潛水失蹤就得
樓主如果玩失蹤睇下我追唔追擊你

樓豬你同你女朋友一齊咗幾耐

多謝油巴
你一直支持我到宜家真係好好
我一定唔會令你失望

Btw多謝關心我會快d振作我會同女朋友努力

知道
你都係 真係多謝一直支持我
我唔會無lala失蹤
得閒吹下水

宜家就四個月了 好開心
女朋友好正
不過btw男人真係要好好珍惜女朋友

感情好難keep住高溫嘅 如果你同女朋友一直都好sweet但有一日突然冷淡咗 嗰種反差好難接受到慢慢將個感情維持喺一個constant point對你兩個都有好處
利申過來人

知道會一直學習 唔會give up
Btw thx bro

祝幸福

我幸福 故仔都會高質d

樓豬 依排應該過得好幸福啊
d故仔咁高質
祝越嚟越幸福 故仔越嚟越高質

Btw氹番女朋友未啊

同佢約好一齊改

我一定會對全方位有進步

會唔會Gphone發現佢食毛EE時，太lair 啡，跌左個閪戈舊落地，因為太掛住毛EE，所以賴左一大餐呢？賴C撻真係超乎想像！

關於奶西
有冇諗過毛EE個西去咗Gphone度
宜家 Gphone已經同毛EE個閪融為一體

好悶
唔想溫書

油巴 唯一巴 尿巴仲有其他人訓曬？

我呢

啱啱醒 8半pe

痴線...有排未訓！起碼等多個半鐘先訓！邊個夠我揪？

訓哪！

唔記得寫你名 sorry巴打

呢排溫書可能有少少忙
不過會儘更

樓豬你喺英國讀書

係
啱啱近排番到

好犀利呀
讀書

唉
有啲跟唔上 所以要係咁睇notes

讀書就唔好咁夜瞓
讀書要緊 出故都係其次

Btw樓豬應該讀書好叻

知道 油巴

我讀書一般 六七十分咁 唉

樓主加油

多謝各位
今晚會更

都幾好呀
要讀幾多年呀
一個人喺異鄉可能會唔習慣 唔適應
想吹水就搵我地啦 24小時on call 不收任何費用
我都諗住出國讀書 不過係想去日本

好 吹水一定塭你地
宜家我year 1 讀多三年

Btw我有諗過去日本讀 不過係畢業之後再去進修
可能帶埋女朋友佢好痴我

Long d 戀要加油呀
你同女朋友感情咁好 一定會冇事

Btw如果有機會去英國旅行 樓豬可唔可以做導遊啊

可以牙不過你唔好帶女仔fd 我女朋友會呷醋
Btw其實我同佢用同一個連登account

我一陣會更個故

我地將大部分公安撚到死死下，之後，係時候了結佢地。庭b將仇恨化為力量，離開我將手榴彈擲上半空。

「奧義！十毀葬。」以幾乎一秒嘅時間內，將以十個一組嘅手榴彈拋上去，再用幼到睇唔倒嘅鋼繩扯開保險掣。

如果冇超乎常人嘅動態視力同機智果斷嘅決心，根本冇可能完成呢個失落奧義。同一時間，晴b配合庭b使出聯合奧義，「糸域斷太凌！」

趁公安望住手榴彈嘅時候，用暗步將佢地d鞋用針鏠住，佢哋就郁唔撚倒，只可以企喺度等死。

我俾佢兩個吸引住，長年累月嘅訓練加上天衣無縫嘅合拍度，佢哋係真正嘅「香港雙壁」！

（..）

正當我地穩握勝卷之時，我發現我件隱身抖蓬連同心臟俾剩底嘅人刺穿。

「弊！」我..

「可能...呢啲就係搶走男人嘅報應吧。」我...

「你地要加油...為咗..」

蕙禎—-月下美人戰死

之後..

A.庭b暴走
B.晴b暴走
C.兩個一齊暴走

樓豬放心我識做㗎啦
一枝公嚟 你女朋友應該唔會呷醋掛
講笑咋 我唔會做電燈膽 過嚟阻住你哋
期待等陣嘅故

Btw更左了

C
同步率達400%

點解禎b會死咗架
死得好唔抵呀

因為晴b庭b先係真愛
唉
我都知道死得好唔抵
但結尾係庭晴之爭

原本平安夜咁就比林奠搞到乜都冇

寫到初號機暴走咁 thx

我都好like初號機
放心巴打 識do

可以血腥同暴力啲 近排個人好壓抑

好！比你睇到中国滅亡輕鬆d

Btw 我女朋友都好鍾意初號機
From 我女朋友

樓豬女朋友好女嚟

我要對佢好d

快啲錫人一啖先

我地long D
六月先有得見

你喺英國佢喺香港？

係牙

六月見都好嘅 起碼個疫情可能好返好多 見返嗰陣可以無乜顧慮咁玩吖嘛

啱啊
宜家唯有每日call佢關心佢
希望六月可以同佢一齊出街挽

玩啊樓主

Btw可唔可以講下long d係咩感受

Oh!!!!sorry
Btw挽係蝗語？之前唔知要改改用字

挽係5p字
手挽手個挽同玩遊戲個玩唔同哋

㗎*

可以啊
首先一定要信大家
同埋嗌交一定唔可以冷戰 一定要氹
我同佢就算嬲都一定唔可以超過三個鐘
其中一方一定會搵返大家
至於FaceTime幾乎日日都有

咁先會長久

Oh 如果肥C仲在生

佢入嚟屌尻咗你了

聽落好似好幸福...但如果係我覺得自己會handle唔到 見唔到自己愛嘅人好難受
Respect你啊樓豬

我都好like初號機
Btw樓豬有冇買好正啊

想問下禎b死咗
咁後宮結局係咪失敗咗

聽到都覺得幸福 咁樓主嘅性生活一定好正

睇完之後我都諗緊同一樣野
本人要求樓主正面回應

我會守護大家

我冇＄
我女朋友都好想要

呢個我唔會講

如果我喺佢隔離 我乜式都可以玩
可惜long d

呢個保密你記得留意我

我日日都有上嚟睇文嫁 但唔係成日都有留言

多謝巴打

打完一陣機返嚟突然多左兩版

想男主快啲出現溝女

好快更

瞓lu 聽朝又有堂

樓豬 等你更

放心 聽日一定有得睇

加油上堂

知道 油巴

嗰堂個人喺度就ok

反正hea上堂

70分已經係 first 啦！

我都係！

「竟然俾自己人累死，暴徒自己拎黎。」林奠坐喺凳上面，望住閉路電視，而我只可以眼白白望住自己嘅同伴被殺。

「啊！蕙禎」我俾林鄭綁到實一實，由直升機嗰刻，我一直都唔想你地返黎，點解...

————-

「...」「...」

「哈..你地都係算吧，其實你地做得幾好架。殺死我地咁多人。」殺死禎b嘅公安突然開口。

「你地白白滑滑，不如做習大大..」佢哋嘅聲線越來越細...

啊！！！我透過閉路電視見倒....

「就係你！就係你殺死禎 b。」幾乎同步嘅聲音，一致嘅動作。而周庭同凱晴手牽手，將一段咒文唸出。

「突破天際啦！超天元突破紅蓮螺岩。」

之後...

A.庭b同晴b使用螺旋力
B.庭b變成天元突破
C.晴b變成天元突破

你又係英國？

響外國讀書，E加2月，一齊四個月，即係今年開學無耐先一齊，都係戈句：女去女還在

我唔會放棄佢
我愛女朋友

A左先！

好多年lu...

我以前對每一個都係，今時今日對隻乸都係...

你幾多歲

一定要對女朋友好

響連登做巴打係未要講年齡先？

純粹想知你幾大

我細仔今年第一年U...

哇..咁你大我起碼廿年
你竟然鍾意我呢類故 太好了
Btw多謝支持

細仔比d心機牙

都話你有材啦！
甜功要加多的變態先得架！

知道
一定會有

樓豬 放break呀
今日出唔出到故啊

應該出倒一兩篇

做完功課 温好書 先出都唔遲
就算唔出都ok
讀書要緊
如果出唔到文 我相信咁多位巴打會體諒

「我地要為禎b報仇！」

庭b同晴b化身成為天元突破，使用螺旋力，將自己變到成二百米咁高。

「嗄！」佢哋宜家勁撚過全世界所有嘢，班公安對佢地黎講，同屎冇乜分別。

佢哋一腳將公安廳踩爆，之後跳起用泰身壓頂將中国三分一完全破壞，粗略估計，啱啱嗰一下就死咗五億隻大陸狗。

林奠連嘢都講唔倒口窒窒，而我放下心頭大石「晴b，庭b，你地抖吓啦。」我知道宜家係我出場嘅時候。

點知..

A.習近平同佢班手下開門
B.習近平同佢班手下開門
C.習近平同佢班手下開門

A B C 都係一樣嘅

呢次強制
下一集開始有武漢肺炎

咁快到 肺炎啦
個故真係好快完啦喎

Btw想問下樓豬係住寄宿家庭 定係 學校宿舍
仲有學費大概幾多錢

因為我都諗住去留學 想同日本比較下

你響邊個埠...講唔講得？

就喺我見倒中国死咗三份一，開心到流口水嘅時候。有人打開對門。

「月鋨！睇黎你失敗咗喎。」我唔敢相信，因為呢把聲，我根本冇辦法相信我會親耳聽倒。

「呢個就係暴徒？」佢把聲實在太舒服，好有磁性，完全唔正嘅廣東話令我哭笑不得，我作為一個真真正正嘅香港人聽倒蝗蟲講嘢好撚想笑。但我知道我一笑就會仆街。

「大..大..大大大大大人。」嗰個冷面狂魔林奠月娥竟然會驚惶失措，嚇到瀨鳩曬屎。「我...我求你比次機會我。」可以令佢放下尊嚴跪低，就只有一個人—-習近平！

「好啦...見係你，我比次機會你。」習近平身後嘅人遞上針筒，「習大人，請。」佢嘅侍從戰戰兢兢咁望住林奠，唔通會有嘢發生？

習近平拎起針筒，慢慢行去月娥旁邊，之後將針筒一嘢捅入月娥條頸。

「辛苦你，娥娥，成為和平嘅基石啦。」佢拍拍月娥膊頭就同佢班手下行出去。月娥跌喺地下不停抽動，係咁嘔吐。我見佢個身開始變煙，逐漸透明化。我唔敢相信眼前所見，因為好唔現實，但我只可以選擇相信。

喺最後嘅最後，習近平停低，望住我「慢慢睇住世界毀滅啦。呢個就係我嘅最後王牌，武漢肺炎擬體化。」

我終於知道，真正敵人係習近平，林奠只係棋子之一。但，佢手上竟然有可以令人變成病毒嘅工具，我應該..？

A.即刻走，以免被傳染
B.冒險採取林奠嘅擬體DNA
C.即刻同杜文澤匯合

我係norwich

未完牙
其實仲有世界大戰篇先完

我係學校宿舍 如果你係日本 你預一年應該唔會過廿萬？我個fd日本留學，我記得佢講過

你之前呢

B
林鄭終於死咗啦

Ok
我估個故可以開倒2

樓豬 Thx
咁英國留學大概幾錢到

好似一年都係差唔多 不過貴過日本多d

樓豬 你係唔係暗示緊武漢肺炎係
中國研發出嚟嘅生化武器

之前...Exeter

係 根本係中国發明 而我相信共產黨故意喺運動冷卻嘅時候放出黎 目的係要覆蓋運動個熱潮
不過我可以好肯定中国一定仆街死

我search下先
不過其實英國就幾好嘅 係就係悶d

同意
中国一定仆街死
仲有班黑警都要仆街死

啱牙

樓主幾時考試

四月尾考
唉

英國大學考試唔難既！

Accounting好難

唉 我其實一開始係想寫類似偵探故
但每次都會變搞笑故
今次仲要癲到變超能力故
不過大家like就ok 比倒娛樂大家就好

樓豬 呢個故完咗
可以開個 新嘅偵探故喎
我都好鍾意睇偵探故

你開新故 實撐你㗎

多謝油巴
問題係我唔識凝造氣氛

要摸索下先

如果唔係一定會變爛故

你呢d人讀accounting？你阿媽叫架？

唔係牙
我係讀marketing
但year1佢焗我讀埋accounting 佢話因為marketing包埋account 少少範圍 所以year1一定要讀accounting

我下年就淨係讀marketing 我自願呢一科 因為好好玩
好多嘢任吹

讀Marketing都幾好呀
出路都唔差 仲要自己有興趣
今年努力讀埋accounting佢啦
如果係我 會楝engineering 都好正㗎

Btw樓豬係由中學就去英國讀 定係 近排先去讀

易唔易適應 同 習慣
仲有同香港嘅教學方式 有咩唔同

上年開始year 1
呢度d老師好hea 基本上個個上堂都唔聽
一係自習 一係落堂問
冇枉管

好方便

想試吓去英國酒吧睇波嘅感覺

即係你無考DSE呀

無考牙
因為我中數太弱

數學弱 你讀會計咪好辛苦
加油呀
我就中英 弱

樓主幻想力唔錯 作文應該幾好

一定
努力中

唉 最弊文筆唔得

樓豬 真係好謙虛
個故咁好睇 都話文筆唔得

樓豬應該係 嗰啲考試攞八九十分
但係話自己考得好差嘅人

Umm 內容我覺得其實還好
但係我好多字成日重複
我怕你地會有審美疲勞
Btw 我真係考試得六七十分

我冇去酒吧
我一飮酒會嘔

我唔執輸，為咗庭b晴b同埋...已逝去嘅禎b，一諗起同禎b嘅回憶，我不禁流下男兒淚。我如果驚就放棄，算乜男人？

我冒著生命危險，衝去林奠附近採取病毒樣本。 只要有一刻鬆懈，我一定命喪黃泉。

但...我發現倒問題。呢種病毒根本係惡之化身。我手上嘅儀器一瞬間全部碎囇，我一定要拎倒線索，所以...

我衝向習近平，因為佢背對我，所以我一定可以贏。戰場上最愚蠢嘅行為就係背向敵人，我消除氣息，一氣呵成將刀刺向習近平後背。

雖然比佢發現，但佢始終避唔切，佢遺言只有一句「你呢個..」未講完就死咗。但奇怪係...佢周圍d人一啲反應都冇。不過點都好，主謀死咗，一切都完結，禎b之仇終於報咗。

一個團隊嘅領袖死咗，其部下一定會喪失戰意，換言之，係我地香港人贏啊。

我開心到即call天琦，但習近平條屍旁邊d人遲唔開早唔開，竟然宜家掀開佢地頂帽，將我由天堂狠狠打入地獄。因為佢地全部都係...

習近平！！

A.我要撤退先
B.殺多幾個習近平
C.扮死

B
變返咗做 主角視覺嘅

係牙
禎b死咗 宜家變返我

我又唔覺有好多字成日重複
以第一次寫故嚟講 樓豬寫得真係好好
起碼有八十分
唔好俾太大壓力自己

唉 有時見倒其他人d文 再望下自己
有d灰
我覺得自己d文ok la
不過同人地比又真係有段距離

其實有時都想放棄

不過好在有你地幾個忠實讀者 我有返d信心

林奠 有冇好好對待你呀

柒婆化成肺炎病毒死咗了

你俾佢綁架嘅時候呀
有冇好好對你呀

冇
佢專心睇禎b死

你用邊個d文 同自己比較呀

唔好放棄 繼續寫落去
先可以有更多經驗 先可以寫得更好

我睇過 好多 選擇故
樓豬 你依個故 算中上

其實我唔識鼓勵人
希望唔會比到壓力你啦

你呢句已經比倒鼓勵我

考第二都喊戈種？

樓豬.....................支那習一定要安排一條黑鬼花柳鳩雞姦佢條C再響條屍上面狂插彭嫲嫲同習明窄！

佢一定唔會有好下場

你文筆唔得
棄

駛唔駛咁mean

無錯

其他post多人睇 追都有排追
樓主post得我地幾個 得閒入嚟追故揀選項 反而仲正

咁又係
小人追都有好處
可以傾多d計

我變咗林奠

建議可以喺開頭加個 [XX視覺]
方便下讀者

睇鳩故不嬲都係睇故事 唔係睇文筆架啦

終於見倒你了 屁巴
知道 下次會加

你真係心水清

Lm
個故好正好好笑
樓主加油

重有加甜！

呢個一定有

我眼前呢啲童話般，不可思議嘅夢幻劇情竟然發生咗，不過係喺敵方陣容。我腦內一片漆黑，明明殺咗習近平。但宜家咁，就好似神同我講「你殺咗一個習近平，仲有千千萬萬個習近平。」

我彷彿置身於地獄之門，接受永劫輪迴嘅絕對性制裁。周圍四面楚歌嘅習種望住我係撚咁笑，嘲笑我嘅努力。

不論係我，周庭，梁天琦，我地所做嘅嘢全部都係徒勞無功，因為神嘅決定係無法動搖。身為人類之身嘅「我」，又點可以違抗有神「加護」嘅絕對力量。

中共，明明係邪靈化身，點解偏偏有咁強大嘅神力。我諗唔透，心靈開始撕裂，我地所做嘅嘢會化為烏有。自古以今，人一定唔能夠打敗「神」。

神，以前都係人，不過佢做倒人做唔倒嘅嘢，所以先叫神。無錯，放棄啦，我地無可能架。

負面嘅意志慢慢侵食我嘅熱情，我..已經無能為力了。「對唔住，對唔住..大家。」

數以萬計嘅習近平一步一步行近我，全部都破口大笑「你地嘅反抗唔會有用架啦，操你媽逼。」

.......

正所謂一言驚醒夢中人，習近平一句操你媽逼令我諗起每個人嘅「誕生」，都係來自一個逼。無盡嘅業火激起我求生意志。我腦袋終於有番啱出世嘅記憶。

「阿媽，多謝你！你個逼永遠都是我的家，係我最舒服嘅避風塘。」源源不絕嘅逼之力流遍我全身，姑娘喺我老母個逼扯我出黎，證明我係打敗咗十六憶人，我先係天選之人。我係一個被「逼」挑選嘅王者。

既然贏咗十六億人，區區幾萬個習近平算條撚？

「我一定要贏」，對於重拾自信嘅我，一眾習近平突然難以自信。呢一秒，我瞬殺咗八個習近平，「未來係由我地創造！」我意志堅強咁望住呢堆所謂嘅「領導人」。

A. 逃走先
B.繼續打
C. Call侵侵

好嘢
外國勢力

Trump Trump 個囡囡會唔會客串下

可能係仔仔用美人計

下一話會進入—-［世界大戰篇］

咁都得

唔爭在搞埋個希特拉復活對抗共產主義
橫掂個故都咁天馬行空

你喜歡嗎

咁又唔會太誇張嘅

跳脫唔係問題
你解得通可以自圓其說就ok

ok 放心

巴打 等你個故

好 一陣更

巴打 你本人好中意周庭？

係
不過梗係愛女朋友多d

小心d答呀
小心要跪玻璃啊

我對女朋友一條心

BB 我對bb你一心一意一輩子

嗰啲咩周庭 我唔太識熟

油巴 我講錯嘢即死

俾佢見倒我寫鍾意周庭

係呀 樓豬對女朋友真係一條心㗎
周庭係我女神
樓豬為咗我先寫 咁多周庭
千祈唔好 怪佢啊

要罰就罰我啦

你2個扯貓尾

Lm
樓主個故好掂

同我一樣...>>>
'對女朋友一條心"
對其他囡囡就一條能！

你女朋友好嚴？

thxxx very muchhhhhhh

唔好亂講

佢見倒我就死

唔係牙

佢好好

不過我地共用連登account

所以佢一啲都唔嚴

寫得變態一d佢就唔會睇呢的po架哪！

識嘢bo
好

可能因為輕敵，周圍嘅習近平竟然望都唔望我就走咗去。

我知道係神嘅試煉，我諗起周庭嘅再生母親「音音姐！」

我知道係時候要借助外國勢力，音音姐曾經係奧巴馬情婦，而侵侵又係奧巴馬阿哥，我要拉攏佢。

距離武漢肺炎爆發仲有...唔知幾耐，習種得小學畢業，只要佢一用肺炎擬體化，人人都會變肺炎。

我打開瀏覽器，輸入白宮電話號碼。但係就算search倒又點，區區凡夫俗子，怎能夠找到侵侵b。

百亂之中，我醒起我身處習總屋企，如果動用習總個名打過去，侵侵可能會接，於是...

A.我打過去
B.食個蘋果先
C.㢌屎先

咁突然出故嘅

冇牙有少少得閒出左先

唔使上堂咩

宜家空堂

空堂 顧住出故
唔搵女朋友 小心佢嬲啊

知道了
我一直有搵佢

佢有無睇故？

有
而且佢好like周庭同男主呢pair

我冇講後面嗰句囉Dnlm

咁夜 仲未訓
周庭個pair真係好正㗎識貨呀
樓豬寫多d周庭出嚟 比我過下癮

一定一定

說好的後宮去咗邊

放心 屁巴
我記得後宮 一定會有
不過會以一個特別啲嘅方法寫出黎

尊重小小 叫屁孩巴

現家後宮人數得 兩個人
凱晴b同 庭b
得兩個人唔算做後宮呀
起碼有五 六個先叫後宮啦

樓豬寫多d靚女出嚟 比我地溝

好 屁孩巴

你個死淫蟲

不過好 我識做了

比多啲女你地

我就要我bb

識做 就好啦

比d人選 你參考
梁翊婷
鄺葆賢
陳詩雅
林子琼
俞卓君
依d全部都係靚女嚟

不過點都唔夠我女神靚

呢幾日趕功課無追po 而家追返補數

所謂女神 並唔係一個字靚

而係內在美

所以我決定...

神巴 慢慢來

個故永遠為你而開

我利用中國獨有嘅4G技術，對住個電話痾咗督屎。點撚估到督屎竟然俾部電話食撚咗。而電話入面傳來侵略性嘅潑罵。

「HOLLY SHHHIT! U SON OF THE BITCH, U DARE TO SHIT ON MY FACE?」

錯有錯著，呢獲激嬲侵侵，佢一定唔會咁易放過中國。

「U FUCKING 支那PRESIDENT, I MUST FUCKING REVENGE, U CUM BUCKET!」霸氣咁cut咗我線，

但我知道呢次一定成功，我下一個要打俾..

A.金正恩
B.普京
C.昂山素姫

好 反正最後一章 所以希望寫得好睇啲

要補翻說好的而未出現既：屁如：
賴老撻、姦C等等！

應該會喺外傳補返
本篇想專注劇情

記得留意外傳

另一方面。 ［杜汶澤視覺］

「仆你個街，點解周庭佢地會鍾意嗰個瘦柴架（指男主角），而我就得屋企件黃面婆（指田鋭梨）屌，啲竹星妹真係煩。」我一路抱怨一路由地下道行去天安門。

而跟貼住我嘅Gphone只係不停嘆息「男人有時就係失去咗先會珍惜。」

睇怕佢仲未由毛EE嘅陰影走出，「sor鳩ly lor！」我知道失去最愛嘅人好痛苦，但所謂女死女還在，下個仲可愛，我點可以任由可憐嘅Gphone咁失落。

「嗱！一係咁，我屋企嗰件比你，你滿意未。」如果佢咁都要，咁就孖win了。拎正牌搞離婚，買架GTR仲唔fap fap? 我個淫樣嚇到Gphone連尿都噴埋。

「後生仔，家有一老如有一寶，宜家醒件寶俾你仲唔知足？」我祈求Gphone要咗我屋企件八婆啦。而佢沉思到連條褲濕咗都未撚知。

猶如洪水猛獸嘅咆哮聲，將處於歡快融洽情緒嘅我地拉返黎現實。

「邊個！」我睜大我隻屎眼望住前面，而前面...

A.一堆習近平
B.仇栩欣
C.遊蕙禎

想嗎？

我只愛我女朋友

女朋友 我知道你見倒

D.田蕊妮

頂
打機 打到瞓着咗
搞到無得 第一時間睇文
好sad呀
樓豬出篇 超級重甜
嚟安慰吓我呀
比我開心返

諗起杜汶澤篇潮文

老姑婆

可以

不過要等外傳

因為我想快d完主線 再拖會好㧡突

放心 一定安慰你

同田銳梨講雷凱恩？

成個人爆開左

加埋重變態元素

一定會符合你斑變態仔

講講下又想叫我女朋友踩我

原來樓豬咁識玩
我都想有人咁同我玩

女朋友隻臭腳正 又汗又多汁

油巴加油 想溝乜type

我又冇咩所謂 只係唔鍾意太嗲人

我份人 冇厘正經 又鍾意匿喺屋企打機
又唔鐘意出街 又唔識氹人
又唔識對女仔溫柔啲
樣又衰 又生得矮 講嘢有d黐脷筋
又成日病
有人鐘意真係 謝天謝地啦
仲想要 咩要求啊
冇㗎啦 我預咗會單身一世
仲有我都費事害人啦

我同你差唔多 樣一般 一米六七
仲要成面倉 我屌

不過最重要係心態 如果睇啱 不妨放下尊嚴博一博

我 得一米六五

成面倉 將來都可以冇

但係我有達 胎記 喺塊面到 雖然唔係好大
但係佢跟我一世

好彩我唔係女
冇咁大鑊

至少樓豬識得氹人呀
成日氹得女朋友 咁開心

我可以教你點樣應付女仔 以我女朋友為例
無論邊個錯 一定要道歉

即係 就算係佢錯
都要自己向佢道歉呀

啱 我估任何女仔都係要面
所以我女朋友無論點 都一定係啱
女朋友 我愛你

高都唔一定有囡
利申 183

最緊要大膽
我用左好耐先敢表白

點解你會咁高㗎
高 識到囡嘅機會 點都多過矮啦

比d囡揀 十個有九個都係會揀高嗰個啦

好大膽

一次就成功咗呀
唉 我就算吧啦

唔係牙 我女朋友因為俾我感動先會應承
我好冒險咁表白

樓豬一定係 對佢好好
佢先會感動到
先會做你女朋友
你都幾冒險吓 有冇諗過表白失敗會點呀

呢個post已經變左講溝女經

唔關毒撚事 對唔住我出返去先

我地一齊學下點溝女囉

一齊向樓豬 請教下 溝女秘技呀

同女仔講到少少嘢但係friend唔到喎
其實究竟應該點樣approach

唔好牙

我條女都好毒

我少少心得姐 唔係好勁

主要我女朋友點睇我

其實如果第一印象唔得，死lur都冇用 可以下一個
要睇對方有冇興趣 有就會自動埋身

其實有冇女鍾意戇鳩仔

有
我條女
本身我講嘢唔睇場合 又無point
佢都包容我

樓主有冇興趣開班 做下一個鬼王

拎我同鬼王黎比

做鬼王定做rock哥都冇咩所謂
最緊要你肯開班

做大j

做bob叔 都幾好呀

好 懷仔好嘢黎

唉 你女朋友只係少數咁好嘅人
不過我唔太信 樓豬你咁差

唔好扮嘢喎

我都係 講嘢唔睇場合 又無point 嘅人
但係點解我會比人 鬧到狗血淋頭
樓豬就有人錫

唔通真係樣嘅問題

我樣真係一般 都冇中上
係好普通樣

但只要個女仔冧你 你點差佢都一樣冧

唔係話一定要好 互相尊重is ok

同埋對住女朋友一定要真

明白
謹遵 師父嘅教導

一開始儘可能同個女仔自然d
之後一排就冇咁尷尬
如果唔識開話題 做d可以一齊進行嘅活動

可以一齊進行嘅活動

即係打機

但係我打d遊戲 通常都係單機
就算同人連機打 多數都係男㗎

Ummm 實有d女打ps4/ switch/ 呢啲比較娛樂性嘅game
Mon hun應該少女玩

成面倉...<<<
我16-18都係...有特效秘方<-脷伸，實踐過...我個年代大部份人都得既，想唔想知？

開心share

向青頭仔say good bye！

我還是一個青頭仔

我識得嘅 女仔 只限於中學同學
佢地都唔打機

佢地鐘意睇韓劇 追韓星 化妝
完全都無共同話題
由我畢業到依家 都無咩同個女仔講嘢
應該差唔多有一年

Btw我無玩最新嘅 mon hun 呀
我玩過psp版 都好多年前

我以為男仔一定會玩mon hun添

雖然我都冇玩

宜家d港女個撚個都追星 嘔心

好在我bb係毒絲

強烈建議你一定要搵毒絲

我諗 除左廖巴
係依度嘅人 有九成都係青頭仔
而我就係其中一個

普通絲 都未搵到
仲要我搵毒絲
好有難度喎

女朋友係未響身邊？係你就有希望啦！堅係work架！

我同佢long d
不過好快可以見

我年代，溝女把口行先既，今時今日行情唔知了。
戈個年代，把口夠生，long過油，食高兩班既女架！
努力，各巴s！

你可以試一下tg

毒絲其實真係好罕見

不過你可以細心留意下 我都係無意中搵到我女朋友

quote我個po，問佢想唔想你青靚白淨...
話時話，你地識唔識：白白淨淨實有性病，滿面暗瘡保證原莊...我年使既金科肉律黎架！

宜家d女仔好物質

除左我bb 我知道你見倒 bb

唉 總之要搵倒個好，真係難過登天

廖巴有乜建議比油巴

佢瞓咗
佢醒咗應該會睇倒

不過話時話佢想我有倉

佢話我冇倉會俾其他女仔搶走

呢句好壓穩 邊個諗

緣分天注定嘅
希望遲d我都會遇到毒絲啦

Btw樓豬你生咗日未呀

大膽，無野輸格，係咪？
行街係未偶然會見索女拖住條相頭一般既仔？
特別係幾高汁既女，個個驚輸無人埋身架！

我後生年代，我個圈子個個識既生活智慧黎架！唔係作架！

廖巴 果然係有經驗嘅人呀
仲有無多d招式 傳授比小弟呀

我諗...唔好說話多而不動聽、要顯得有智慧...醒、識揸主意，囡囡最罩忌佢問你點好，你又問翻佢中意乜...去邊去食乜佢唔想揸主意你就要識揸...唔係淨係識揸波，主意都要識揸架...

年代變了
宜家d人好隨便

就嚟開2喇

請繼續支持

快！

可以開定新post

新post

［我的視覺］

本來，北韓係一個封閉國家。對任何事不聞不問。乜鳩都唔理，金正恩平時都係去下club對下草，得閒放幾個導彈當放煙花。

但係，佢遇上我算佢家門不幸。因為我以前睇開韓劇，識得幾句韓文。我決定扮習近平屌鳩金正恩。於是「蟲 蟲 蟲 蟲 蟲」叫咗幾聲。

之後個死肥仔就癲咗咁叫，好撚煩，所以我cut咗佢線。不過導火線已經點燃，宜家北韓同美國一定會同中國對立。

突然之間，我收倒杜文澤電話。「禎b...未死？」我一頭霧水，所以...

A.決定搵杜文澤
B.打比天琦
C.詛咒毛EE

應該今晚可以開

死人都咒 小心G鋒打你

呢個選項最奇怪

一定有啲景轟嘅

Btw你終於上完堂啦

但係三個星期後要考試：（

你咁勁
唔使溫都得啦

炒咗就仆街

你係咁以溫下
都唔會炒啦

講笑咋
考試就專心溫書

唔好出文
我地唔想見到你 升唔到班呀

記得留番1001畀樓主放link

樓豬 等緊你開新post呀

聽日應該ok

#1000